<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<tv generator-info-name="unified-epg-generator" generator-info-url="https://github.com/yufeilai666/tvepg" source-info-name="multiple-sources" created="20251002183805">
  <channel id="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <display-name lang="zh">龙祥时代</display-name>
    
  
  </channel>
  
  
  <programme start="20251003011500 +0800" stop="20251003031500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">紙盒藏屍之公審</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　依據香港跑馬地紙盒藏屍案此一真實犯罪案件所改編之電影。事件背景發生於1974年，一間獸醫診所的職員胡永康發現門外行人路旁放著一個紙盒，內藏死者赤裸的屍體。而死者陳屍在一個日立牌S67B型的電視機紙箱內。經過警方調查，嫌疑犯為歐陽炳強，而案情雖疑點頗多，嫌犯仍舊被判刑入獄。
　　本片為一部無法確定真相的電影，對於這個至今仍舊疑點重重的案子，最終仍沒給出一個公眾想要的「正確答案」，究竟是員警屈打成招，亦或是嫌犯隱瞞事實，至今始終無人得知。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003031500 +0800" stop="20251003054500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">新古惑仔之少年激鬥篇</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　少年浩南與鄰居包皮、巢皮兩兄弟，是死黨也是同學，閒時在球場玩，卻被靚坤欺負，幸得大佬B出手相助，大佬B對他們說，若要做好仔，便回去讀書，若要在球場玩，便要找他。
　　浩南學業成績一般，沉迷夾band，在校內歌唱比賽，打算自彈自唱將一首歌送予他暗戀的同校女生YUMMY，但在比賽中途，校長中斷比賽，並將出言頂撞的浩南趕出校。
　　浩南甫出校門，又給YUMMY的追求者豬兜襲擊，而他的大佬正是靚坤，常糾黨搗亂，橫行霸道，結果校長報警，他眼中一眾壞分子被抓返警局。
　　浩南另一好友山雞亦一早跟隨大佬B，大佬B保釋浩南，浩南雖未成為古惑仔，但在其他人眼中早已認定他是其中一份子...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003054500 +0800" stop="20251003074500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">女黑俠黃鶯</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　遊敏（張敏）代表美國的華青幫來港調查幫會黑吃黑事件， 合併圖冊(3張) 而和樂堂首領葉利恩先發製人派雷豹槍殺敏，結果在敏前姦殺其助手黃鶯。敏誓死頑抗，負傷乘快艇在海面飄浮，幸被過氣媽媽生——生婆（葉德嫻）及其女兒阿貞（邱淑貞）所救。敏醒來失憶，神婆以為她是富家女而故意收留，望能獲意外報酬。因神婆曾在歡場打滾，故常教訓女兒不要被男人佔便宜，惟貞暗地裡與遊樂場技工啞巴亞傑（張學友）十分要好，經常向他傾吐心事，互生愛意。
　　敏雖記不起自己身份，但腦海常湧現自己曾被強奸的情景，誓要偵查出自己的身世，另外，神婆屢被惡人欺凌，敏均能運用槍擊技巧將之打退，使神婆更懷疑敏的來歷。另一方面，一直追殺敏的和樂堂兩個抓牙獸性難控，不斷姦殺無辜，專向舞小姐埋手。敏陪貞上班，客串舞女，遇上雷豹，豹欲欺凌貞與敏，碰上傑，傑被激怒，洩露本來身份，原是江湖高手，出獄後隱姓埋名，追求平淡生活，但雷豹咄咄逼人，傑遂重整實力，夥同和樂堂其他兄弟部署反擊，然而，雷豹先發製人，派人追殺至神婆家。阿敏重遇雷豹的手下，赫然恢復記憶，仇人見面，份外眼紅，展開拼搏廝殺，最後神婆竟落入他們手中，成為人質。敏與傑會合，陪同兄長游楊，相約與雷豹決一死戰........</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003074500 +0800" stop="20251003103500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">賭神（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　高進乃世界聞名的賭神，他接受了日本黑幫名人上山的邀請，和新加坡有賭王之稱的陳金城在牌桌上決戰，決戰前他無意中踏入一個陷阱跌下山坡變成失憶。高進失憶後住在小流氓刀仔家裡，刀仔女友阿珍對他很是照顧。刀仔從失憶的高進的賭術中得過好處亦吃過苦頭。高進堂弟高義醉酒闖進高進的女友Janet的房間，對其有非分之想卻失手誤殺Janet，燒毀了錄音帶，還派人殺害高進，幸得上山的保鏢龍五救了他。在脫險時他被汽車撞傷又恢復了記憶。高進和陳金城決戰的時間終於來臨，他比陳技高一籌，利用陳在撲克上的記號，將計就計地戰勝了陳。同時也靠燒毀的錄音帶的殘骸揭穿了高義的醜惡面目，在龍五的幫助下，戰勝了反派，替上山報了世仇，最後便和刀仔周遊世界博彩去了。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003103500 +0800" stop="20251003124000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">小蝦米對大鯨魚（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　故事講述女高級督察吳洛(楊紫瓊飾)和來自蘇格蘭外藉女警Carrie(《富貴列車》羅芙洛飾)調查外國人的死因。扒手集團因偷去外國人的財物，被黑幫要脅交出微型菲林。後來，扒手集團的成員使立消(岑建勳飾)、散利痛(孟海飾)和脫苦海(徐克飾)與警方聯手，粉碎犯罪集團的陰謀…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003124000 +0800" stop="20251003144000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">特警屠龍</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　王SIR(任達華)、雪玲(鄭裕玲)、龍哥(梁家仁)、阿友(張學友)、達叔(吳孟達)、阿丹(甄子丹)都是反毒組的警察，他們之間關係很好像兄弟一般，在一次行動中他們並肩作戰，一舉摧毀了一個毒品窩點，可遺憾的是讓毒犯頭子跑掉了。正當他們慶祝勝利的時候，毒犯頭子找到了他們並且殺死了龍哥。為了給龍哥報仇，找到毒犯頭子，大家採取了各種手段，終於找到了毒犯頭子，並擊斃了他。在一次意外中，阿友拍到了達叔和毒犯交易的過程，他便告訴阿丹和王SIR，王SIR知道後為了保全自己於是殺了阿丹滅口，又栽贓阿友，使他被停職，然而這一舉動引起阿友的懷疑。一天，阿友的女朋友阿美(溫碧霞)在家發現了這盤錄像帶，並知道了王SIR與達叔也是同夥，但為了救阿友她還是把錄像帶交給了王SIR，從而導致了殺身之禍。這時阿友與雪玲終於明白了一切，於是…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003144000 +0800" stop="20251003165000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">工人皇帝</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　麵包廠的阿忍（許冠傑飾）和拖車廠的阿神（徐克飾）、阿慶（泰迪羅賓飾）因一場小車禍雙雙丟掉工作。阿忍面對撫養自己長大母親只得謊言應付，阿慶則跟隨好友阿神回家，暫時住在同一屋簷下。
　　所謂不打不相識，三人因此事件卻成為了好朋友，最終進入皇帝面廠工作，但上班第一天便遇到了麻煩。車間主任（吳孟達飾）和廠長任人唯親，顛倒黑白，為包庇一個犯錯的女人企圖開除三人頂包。多虧董事長女兒阿美（王祖賢飾）幫助才保住工作。自此，三個好朋友連同阿美與腐敗的廠長一夥展開了笑料百出的鬥智賽…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003165000 +0800" stop="20251003190000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">非常愛情</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　田力（柳云龍）與舒心（袁立）在南京念高中時便互相傾心，只是礙於學業均沒將愛意說出。高考後，田力來到北京唸書，舒心留在南京上了醫科大學，封封書信往來中，兩人均暗將對方視作未來伴侶。
　　大學畢業田力又考取研究生，某次在外考察時他匆匆趕回南京向舒心求婚，舒心自是心甜如蜜，兩人結婚。後來，田力為救一支金絲猴摔成重傷變作植物人。當家人、朋友都勸舒心另做打算時，她卻堅信田力會好起來，懷著悲痛開始以巨大的愛心和耐力將他貼心照料。 [1]
　　舒心和田力兩個年輕人相識相戀，後田力考入北京大學生物系，舒心考入了省醫學院。畢業後，兩人都有了各自的事業，並準備結婚，但不幸的事情突然降臨......</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003190000 +0800" stop="20251003210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">長短腳之戀</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　阿美（王祖賢飾）是個美麗的女孩子，可是天生腳就有殘疾。她的父親（黃霑飾）因被堂叔欺騙買下了一間破舊不堪的超級市場，花掉了畢生積蓄的父親變得瘋瘋癲癲的。阿美既要照顧父親，又要幫忙打理超級市場，生活的重擔落在了她的身上。在一次交通意外中，司機梁少祖（周潤髮飾）以為自己把阿美撞至殘疾，十分內疚，便決定要幫助阿美經營超級市場。阿美一開始並不信任梁少祖，到後來他聯合朋友來幫助自己的超級市場度過難關，心裡滿是感動，兩人更墜入了愛河。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003210000 +0800" stop="20251003230500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大搜查之女（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　經營非法紅油的黑道油王霍青松（陳奕迅飾）因一次油車爆炸意外成為香港警方及國內公安眼中釘，此時要面對獨生子被綁架的他顯得心焦如焚。
　　高級督察司徒慕蓮（鄭秀文飾）是警隊明日之星，以精明幹練見稱警界，她接手偵查霍青松之子綁架案的任務，帶總動員進駐霍家，逼他與警方合作救出兒子。
　　綁架案動員全港警員以至內地公安。當中包括有份參與圍捕紅油集團且目睹油車爆炸的公安隊長趙天河（董勇飾），他與意外中死者的丈夫徐半山（張國立飾）結成知交，卻對青松恨之入骨。
　　黑白兩道首次攜手合作，雙方卻衝突連連，偵查行動寸步難移，慕蓮發現自己懷了身孕，陷於情感危機；青松救子心切又要保住幫派，左右做人難。經過種種難關，慕蓮與青松最終會否化敵為友？綁匪幕後主腦又到底是誰？真相耐人尋味，案中有案之離奇綁架，墜入曲折離奇之大搜查。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003230500 +0800" stop="20251004013000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英倫對決</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　關玉明（成龍 飾）在倫敦經營一間小餐館，當他僅存的親人，年輕的女兒——関凡（梁佩詩 飾），在恐怖攻擊中遇害，他誓言要找出兇徒，而在復仇的過程中，多年來他刻意隱瞞的過去也逐步顯現。
　　在追查爆炸案的相關人物之時，關玉明尋求北愛爾蘭副部長漢尼斯（皮爾斯·布洛斯南 飾）的幫助。漢尼斯雖已成為英國政府官員，但一直被自己複雜的過去扯後腿。關玉明與漢尼斯展開貓捉老鼠的政治遊戲，為了找出躲藏在背後的真兇，兩人都需要面對自己的過去。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004013000 +0800" stop="20251004032500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">頭號通緝犯</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　1991年，悍匪葉歡一夥打劫多家金店，其火力兇猛，警方始終不能將其繩之以法。三年後，臥底警察黑貓（劉青雲飾）與葉歡手下沙皮（林保怡飾）一同出獄，黑貓靠做代客泊車度日，不久黑貓因出色的駕駛技術被沙皮引薦給葉歡，受邀在他們下一次的搶劫中擔任司機。雖然黑貓將葉歡的犯罪計劃通知警方，不料在行劫過程中，黑貓被警方擊傷，但幸運躲過了葉歡的懷疑。因黑貓的上司在追捕中身亡，他失去了警方的信任，為了挽回局面，黑貓孤注一擲抓捕沙皮，卻將他誤殺。警方由此將黑貓列為通緝犯，面對警方和葉歡兩方的懷疑，黑貓舉步維艱證明自己的清白……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004032500 +0800" stop="20251004052000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">中華戰士</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一九三八年，不丹國卡爾城金將軍與日軍勾結，準備於中國西藏鄰近的不丹卡爾城內進行一項毒氣製造計畫。中國派遣特務「天字第一號」(爾冬升飾)負責調查此事。
　　中國第一女鏢師(楊紫瓊飾)奉命救走他及傀儡城主尤達，在愛慕尤達的金將軍女兒芊芊幫助下，準備逃走。但因“天字第一號&quot;極力主張要破壞毒氣計畫，結果行動失敗，眾人雙雙被抓。金將軍為救愛女，最終反過來幫助他們，聯合卡爾城軍民與日軍開始了一場天翻地覆的大戰。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004052000 +0800" stop="20251004072000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">找錯對象投錯胎</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　裁縫師父臨終前，將恐怕孤苦無依的女兒妹頭 ( 葉童 飾 ) 托付給只有十五歲的徒弟飆仔 ( 鍾鎮濤 飾 ) 照顧，儘管外人看來，相依為命的兩人就像一對夫妻，妹頭和飆仔卻從來沒有越界不軌的行為。
　　兩小無猜的生活沒有多久，風騷孟浪的牛嫂即來攪局，牛嫂頻頻對飆仔示好，讓妹頭挺不是滋味，而兩人的好友廖仔也在此時對妹頭獻殷勤。妹頭和飆仔在大吵之後，發現彼此之間愛苗早已滋長，於是相約結婚。
　　不料，在前往結婚註冊的時候發生意外事故，飆仔和妹頭正慶幸自己逃過一劫時，卻出現兩名打扮古怪的人，要將他們押回陰曹地府，原來兩人已經喪命，幸好鬼差同意給他們四十九天尋找替身，一場陰錯陽差的愛情喜劇於焉展開。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004072000 +0800" stop="20251004093500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大恐龍</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　由生物基因工程和哥吉拉細胞混合而生成謎一樣的生物皮歐朗迪與哥吉拉的決戰，運用最新科技的自衛隊與哥吉拉的對抗。 皮歐朗迪不斷進化,越來越恐怖…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004093500 +0800" stop="20251004115000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">唐伯虎點秋香（台語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　姑蘇唐伯虎文名遠播，寧王欣賞其文采，於是派手下強行邀聘唐。唐不願應聘，只得找祝枝山（陳伯祥）假扮自己；自己則招成祝枝山出外打退敵人。
　　某日，唐在大廟中遇見華太夫人及春、夏、秋、冬四婢。唐一見秋香（鞏俐）立即神魂顛倒，接著一路苦苦哀求。唐為接近秋香，不惜假託賣身葬父，將自己賣入華太師府為僕，唐每日勞苦，卻始終無緣見到秋香。
　　唐在太師府中幾經波折，獲知太夫人深恨唐伯虎及唐家，並惹起了太夫人的疑心，太夫人迫唐供出來歷，唐只得編造假身分，同時供出唐家地址。
　　華太夫人命四婢依址前去捉拿唐伯虎，結果捉來了冒牌貨祝枝山，適此時寧王與奪命書生到訪，要求欣賞唐寅畫；可是畫已被華文、華武意外燒掉，太師無奈，只得放假伯虎出來畫鳳凰。祝枝山將鳳凰畫成了雞，奪命書生則趁人不備，出手向太夫人下毒，使太夫人功力逐日消退，幸此時唐伯虎畫出真鳳凰並打退奪命書生，才將寧王氣走。
　　太夫人見唐身手而起疑，最後終於識破其身份，但太夫人仍心存刁難，遂要四婢一同扮新娘，看唐能否點中秋香。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004115000 +0800" stop="20251004142500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">笑傲江湖（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　葵花寶典被盜，禁宮錦衣衛大太監立刻派古金福領兵出京，截殺林鎮南、林平之父子。林氏父子分頭逃命，林鎮南遇見令狐沖及岳靈珊，臨危托言，請令狐沖轉告林平之的葵花寶典所在。期時左冷禪殺至，幸好令狐沖及岳靈珊趁機逃去。令狐沖及岳靈珊兼程趕往順風堂金盆洗手大典會命岳不群，途中結識了劉正風及曲洋，一見如故，賞酒之餘，二人更感情萬千，鼓琴彈劍，奏出一曲笑傲江湖。
　　翌日，大典舉行，左冷禪殺到，迫劉正風交出令狐沖，並指劉正風與魔教勾結，即圍攻劉正風及曲洋，最後重傷突圍至江邊，催舟而去。同時，令狐沖被左冷禪擊傷，藏身江邊，聞笑傲而發現劉正風及曲洋，劉正風及曲洋垂危之際，以琴及琴譜相贈……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004142500 +0800" stop="20251004163000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">鬼抓人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　洪金寶早期所執導的電影，水鬼大鬧警局捉交替的故事。香港某偏僻小村落，因週末遊客渡假才漸漸熱鬧，村民亦轉此營生。一日沙灘發現女屍，警員王小明奉命檢查，結果認為與水鬼有關，適值週末，遊客湧至，小明與村民展開衝突...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004163000 +0800" stop="20251004185500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大三元</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　年青神父鍾國強（張國榮）爲了拯救妓女白雪花（袁詠儀）因此喬裝遷入妓女分租的公寓，CID劉青發（劉青雲）懷疑白雪花與賣淫集團有關。鍾國強爲一眾妓女找正當工作，培養她們唱歌的興趣，更爲她們與黑社會談判，白雪花誤以為洪中愛上自己。劉青發鍥而不捨的追查，引起誤會重重。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004185500 +0800" stop="20251004210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">雖然媽媽說我不可以嫁去日本</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　薏涵（簡嫚書 飾）是一個單純善良又十分平凡的台灣姑娘，在網絡上，她結識了名叫茂木（中野裕太 飾）的日本男孩。剛開始，薏涵希望和茂木的交流能夠幫助她訓練日文，然而，隨著時間的推移，幾乎每一天都會聊天的兩人之間似乎擦出了愛情的火花。
　　一晃眼，薏涵已經完成了大學的學業，畢業後，她決定前往日本，去見一見真正的茂木，而非只是那個隱藏在網絡數據背後的幻影。臨走前，媽媽千叮嚀萬囑咐，讓薏涵守住底線，不要嫁給日本人。可是，當薏涵見到茂木的第一眼時，她就已經能夠確定，茂木就是她命中註定的另一半。就這樣，薏涵和茂木的戀情在重重的阻礙之間拉開了序幕。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004210000 +0800" stop="20251004233500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">父女變錯身（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　元相泰（尹濟文 飾）是一個整天要求女兒“學習，學習，學習”的嚴厲父親，而在工作中卻是一個始終昇不了職的科長。元相泰的女兒元度妍（鄭素敏 飾）是一個“全世界都討厭我也沒關係，只要前輩喜歡我就行”的女高中生。在女兒夢想中的第一次約會即將變成現實，父親多年來的晋昇願望也要實現的那天，父女二人竟然奇幻般地交換了身體。
　　在接下來的七天裏，父親和女兒不得已要用對方的身體生活，在現實中遭遇各種不便。為了守住女兒的初戀和父親的工作，父女二人拼了全力想要各歸原位，卻不料事情的發展卻越變越糟。在這段魔幻般的日子裏，從生活到心靈，父女二人逐漸瞭解了對方不為人知的秘密。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004233500 +0800" stop="20251005014500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">暴雨驕陽</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　綽號“恐龍”的黑幫人物榮曾因殺人入獄，出獄後性情大變，竟選擇在一所私立學校擔任校工，後更因機緣巧合成為代課老師。以學生傑仔為首的“五大天王”，視黑社會為英雄人物，經常捉弄老師，榮強忍怒火，委曲求全，反令傑仔等人意氣風發。榮全心全意教導學生，痛斥黑社會的真面目，更在一次街頭毆鬥中勇救傑仔，令學生們深受感動，與此同時，榮以前的黑社會身份被揭穿，他只有選擇黯然離開…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005014500 +0800" stop="20251005035000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">有鬼住在隔壁</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　沙展百龍與兩妹同住，隔壁住著色情狂曹查理，因無意帶回鬼家族魔相，引鬼入室，二妹三妹因不忿色情狂調戲，拉百龍前往理論，卻被女鬼小倩所吸引，為拯救百龍，眾人一致決定冒險入屋……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005035000 +0800" stop="20251005055500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">夏日的麼麼茶</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　麼麼茶 (任賢齊飾演) 是馬來西亞海邊渡假勝地的一名無所事事的土著。Summer (鄭秀文飾演) 是香港大都會云云一個力爭上游的事業型女性。兩個生活在不同國度，本應互不相干的男女，偶然因為女方一次事業上的挫折，造就了一次相遇，一段戀愛，一個愛情故事。
　　在馬來西亞東丹丹島一個美麗沙灘上，事業愛情皆失意的Summer遠赴丹丹島與財團見面打算出售她與表哥投資的旅館及沙灘，但料不到表哥也因錢債問題遠走高飛，最不堪的是，冤家路窄，麼麼茶前來聲明說他才是旅館擁有人。Summer不認輸的性格，決定住下來軟硬兼施迫使麼麼茶落搭賣出沙灘及旅館。
　　一天一名只有十五六歲叫游柚 (王凱蒂飾演) 的女孩子自稱擁有一張海底藏寶地圖，更希望為她心目中的偶像麼麼茶能與她一起出海尋寶...麼麼茶及Summer只得留她暫住旅館。
　　遠離是非的都市後，Summer在悠閒的海灘村落裡重拾原始的溫情，在Summer生日的一晚， 麼麼茶暗中安排了特別節目，令到Summer在這一個晚上為麼麼茶有所動容，麼麼茶在藍天碧海的丹丹島上無所事事，終日與三五知己享受陽光，而Summer為了說服麼麼茶跟她一起將半個沙灘一齊賣給財團，不惜百般獻媚討好麼麼茶，二人展開了連場似是而非的愛情攻防戰，不知不覺兩人關係產生了微妙的變化，兩個屬於不同世界的男女，最後能否打破無形界線走在一起?</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005055500 +0800" stop="20251005080000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">嫁個有錢人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「得記」瓦斯行老闆的女兒─阿Me（鄭秀文 飾），每天打理瓦斯行生意兼幫忙運送瓦斯，因為，有感生活枯燥乏味，又很想脫離艱辛的日子，因此，正當一顆流星劃過天空時，阿me立刻許下願望 ：「我想嫁個有錢人」．但見流星從遠處墜落，地上出現一本名叫《玻璃鞋》的工具書。阿me拾起書，書的內容是以大家耳熟能詳的「灰故娘」故事作為引子。阿me被書中精闢獨到的見解所打動，於是一齣浪漫喜劇由此開始。
　　阿Me依書中所說的深入淺出步驟做準備：學習聲音、眼神、表情、談吐、身體語言、禮儀，以便將來晉身上流社交圈。
　　一天，阿Me展開尋找有錢人的旅程，她搭乘頭等機位前往義大利米蘭。皇天不負苦心人，阿Me遇上了一個善良、有學識、風度翩翩而又經常往來外地旅行的有錢人阿誕(任賢齊 飾)。在詩情畫意，充滿浪漫氣氛的城市米蘭，兩人結伴到處遊覽和騎旋轉木馬，阿誕又對阿Me照顧周到，令阿Me度過一個浪漫而又難忘的假期，兩人亦因此墜入愛河。可是阿誕竟不辭而別，他實有不可告人之原因，究竟阿me的「灰故娘」故事能否延續？童話中的公主能否得到她的幸福玻璃鞋…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005080000 +0800" stop="20251005102500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">家有囍事</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　常家三兄弟與父母同住在祖產大屋中。老大常滿（黃百鳴 飾）有事業有成，太太程氏（吳君如 飾）因多年來穩定的婚姻生活而變得不修邊幅，常滿在外找了美麗情婦Sheila。因一次約會後酒醉，Sheila送常滿回家時被程氏發現，一怒之下出走。  老二常騷（張國榮 飾）是女性化的花美男，總是與男性化的表姑媽梁無雙（毛舜筠 飾）鬥氣，打牌、工作都能爭吵不休，鬧出不少笑話。老三常歡（周星馳 飾）為一電台DJ，他只著重視肉體，從來不明白什麼叫真愛。一天，電影狂聽友何里玉（張曼玉 飾）致電到他主持的節目，常歡好奇約她相見，沒想到，何里玉覺得常歡本人和自己心目中的模樣有很大差距，失望而回，但此舉卻激起常歡更想得到她的肉體的慾望。  故事一路發展下去，鬧出了不少笑話，一整家子的紛紛亂亂要如何大團圓局呢？</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005102500 +0800" stop="20251005122500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天生一對</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　故事是講許不了這個街頭流浪漢，生活有一頓沒一頓的，但是他一方面收留了流浪兒童小彬彬，一方面還賺錢幫助在路邊賣花的盲女顏鳳嬌，替她籌治眼睛的醫藥費。
　　結果他努力地把錢籌到，幫助她恢復雙眼，還開了家花店，自己卻甘願隱身不見；而小彬彬原來是有錢人的孩子，他們兩個相依為命的情感，也終將回歸正軌。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005122500 +0800" stop="20251005144500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">笑傲江湖2東方不敗</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　華山大弟子令狐沖與岳靈珊前往任盈盈所在野店與眾師兄弟相會，欲一同退出江湖。卻受任盈盈之託尋找其失蹤的父親，日月神教前教主任我行，終捲入血腥的江湖紛爭。 東方不敗取任我行而代之為教主，野心勃勃的他獲得武林秘笈《葵花寶典》後，不惜自宮苦練，望一統天下。其身心因為葵花寶典之故卻越發女性化。一日，令狐與東方相遇，將其誤認為女性，旋即互生情意。 東方礙於自己是男兒身，遂命愛妾詩詩在黑暗中與令狐纏綿，而伺機夜襲野店欲殺任氏父女，一眾華山弟子被殺。令狐決心上復仇，黑木崖與東方決一生死…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005144500 +0800" stop="20251005165500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">光頭神探賊狀元（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　大盜金剛劫去黑幫一批鑽石，交好友阿泉保管，阿泉把鑽石藏在隱秘地方後被仇家狂人擄去生死未卜。
　　黑幫派白手襪追查鑽石下落，警方則從美國請來光頭神探與香港女警司聯手偵查。女警司有勇無謀，神探卻智勇雙全，他先迫得金剛承認犯，後又誘得金剛說出鑽石下落。
　　兩人依阿泉遺下的指示往尋鑽石，卻誤墮狂人巢，幸被女警司救回，神探與金剛繼續追查，終於找到鑽石，白手套看準時機抓住兩人，兩人引爆小型炸彈，白手套槍傷神探，金剛拼命追趕。金剛為神探不治而傷心，卻原來神探並無大礙，金剛又一次上當。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005165500 +0800" stop="20251005185500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">八星報喜（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一次電話線故障，促成方氏三兄弟的三段姻緣。大哥方劍輝(黃百鳴飾)品性敦厚，與失婚婦人吳芬芳(馮寶寶飾)由冤家發展成戀人；天性風流的二哥方劍郎(周潤發飾)瞞著女友飄紅(鄭裕玲飾)，與熱情如火的美麗(鍾楚紅飾)迅即擦出火花；三弟方劍笙(張學友飾)性格害羞，與在公園邂逅的開朗少女瑩瑩(袁潔瑩飾)萌芽出一段細水長流的純潔愛情。 三段姻緣來得意外，結局卻各有不同…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005185500 +0800" stop="20251005210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">火鍋英雄</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　★《雙瞳》陳國富監製打造極具城市特色重慶電影！
　　★火鍋店金庫一洞之隔財迷心竅鋌而走險！
　　三個老同學劉波（陳坤 飾）、許東（秦昊 飾）和王平川（喻恩泰 飾）在重慶的一個廢棄防空洞裡合夥經營一家「洞子火鍋」。由於餐館生意冷清，三人打算將其重新裝修以高價轉賣。在一次拓展門面時，三人意外打通了一條通往銀行金庫的隧道。因擔心惹上麻煩，他們尋求在銀行工作的老同學於小慧（白百何 飾）的幫助，試圖在銀行發現前填好洞口。然而，因爛賭而揹負外債的劉波難以抵抗誘惑，在一念之差下決定鋌而走險，暗自從金庫中取出現金作為賭本，希望可以贏錢還清外債。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005210000 +0800" stop="20251005233000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">美國刺客</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　米奇（狄倫•奧布萊恩Dylan O'Brien 飾）本是一比特非常普通的美國青年，成長在一個幸福的家庭之中，有一個甜蜜交往的女友。 然而，一場意外奪走了米奇父母的生命，讓他淪為孤兒，米奇的女友也在恐怖攻击中喪生。幾乎是在霎時之間，米奇失去了他生命裏所有重要的人。
　　中情局副首長愛琳（桑娜•萊瑟Sanaa Lathan 飾）同情於米奇的慘痛遭遇，决定給他一次報仇的機會，於是將他招募進了一個行動小組。負責訓練米奇的小組組長是冷戰時期的戰鬥經營斯坦（邁克爾•基頓Michael Keaton 飾）。很快，斯坦發現了米奇身上异於常人的驚人天賦，而他們共同要面對的，是一個有可能將會導致第三次世界大戰的驚天陰謀。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005233000 +0800" stop="20251006015000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">時空叛逃者（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　1983年1月1日。高中老師智煥（曹政奭 飾）向同校教書的女友允珍（林秀晶 飾）求婚，但沒過多久，他就被強盜刺傷，與死神搏鬥。
　　2015年1月1日。警探建宇（李真旭 飾）遭一名嫌犯槍擊成重傷。
　　時空相隔32年的兩個男人，於同一天在同一間醫院奮力求生。當他們從死亡邊緣撿回一命，兩人開始在夢境中，透過對方的眼睛看到彼此的生活。
　　這兩個男人逐漸瞭解到，對方是生活在不同時代的真實人物。活在2015年的建宇，在夢境中看到智煥的未婚妻允珍，而現實中他所愛的素恩（林秀晶 飾），竟長得和允珍一模一樣，建宇因感受到冥冥中與素恩的命運羈絆，決定查個水落石出，當他調閱到一樁1980年代懸案檔案，發現允珍竟是慘遭謀殺致死後，便開始抽絲剝繭調查這樁未偵破的案件。
　　另一廂活在1983年的智煥，透過建宇的眼睛得知他未婚妻允珍日後的命運。於是，這兩個男人都展開一場穿越時空的艱難任務，決定攜手力挽狂瀾，無論如何也要改變允珍的命運。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006015000 +0800" stop="20251006035000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">少年刀手</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　古惑仔淳(盧海鷹飾)受大星哥委任刀手,伏擊死對頭狂人東。淳召集兄弟川(陳宇琛飾)和清(梁烈唯飾)策劃是次行動。清親兄Mike(張豪龍飾)無法勸阻清洗底,唯有留在他身邊保護,加入「少年刀手」。眾人陰差陽錯立下大功，很快被委派第二次任務，四人踏上了萬劫不復的深淵...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006035000 +0800" stop="20251006055500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">每當變幻時</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　1997年的夏天，27歲的阿妙（楊千樺飾）跟負責累累、愛拈花惹的賣魚父親，來到富貴墟打工抵債。見盡人情冷暖的她，決心不嫁給魚市街的男人。
　　賣魚佬（陳奕迅飾）則是富貴墟的街市惡霸，面對機靈的阿妙，兩人展開連番的惡鬥。隨著超市的出現，魚市街生氣一落千丈，為了拯救富貴墟，魚佬只好與水火不容的阿妙合作。
　　漸漸地，魚佬與阿妙對彼此產生了特別的感覺，可是，一直嫌棄魚市街的阿妙始終跨不心結。不久，阿妙父親因心臟病離世，為避免與魚佬朝夕相對，阿妙便趁著政府宣佈清拆富貴墟之際，悄悄的離開了魚市街。
　　阿妙參加了政府再培訓計劃的化妝課程，希望藉化妝為自己換一個新的臉孔，從此告別過去。阿妙在化妝界開始了新生活，世界忽然間變大了，有著一種未知去向、又恍似重生的天空海闊...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006055500 +0800" stop="20251006075500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大事件（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「大事件」描述任賢齊領導的匪類團隊計劃搶劫銀行，在片子開頭一場長達七分鐘長鏡頭的街頭火拼後，重創香港警察威望，警局高層讓有媒體概念的危機處理總指揮官陳慧琳飾，將微型攝影機裝在攻堅飛虎隊員頭上，把圍剿悍匪的過程拍下，當作現場實況轉播畫面，即時傳送給媒體及民眾。
　　但再巧妙的設計，都在意料之外的重案組加入後走樣，警方可以利用媒體，匪徒何嘗不行？他們隨即綁架了大廈某戶家庭當人質，從電視看到警方處心積慮製作的實況轉播後，從家用電腦把他們用手機拍到的警方失敗畫面，傳給媒體作平衡報導，一併將匪徒親自下廚做菜給人質享用的大餐影片，發上網路讓大眾欣賞，並駭客進入警方指揮總部，要求和高層用webcam對話。
　　懂得利用媒體的人就是英雄！媒體開始詰問警方說謊，局勢瞬間逆轉，一場警方與悍匪槍戰的重案現場，以及超越槍火的鬥智大賽，透過新聞媒體SNG實況轉播，展開前所未有的真實震撼。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006075500 +0800" stop="20251006101000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">最佳損友</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　徐定貴是徐定富之同父異母弟弟，自幼在美長大，當臨時演員過活，及後其父去世，叔公親自赴美接他返港承繼遺產。
　　定富不欲與其弟均分家產，命公司三損友教壞定貴，希望使叔公對定貴失望，以便獨吞家族產業。三人不但失敗反而與定貴成好友，並且一起泡妞、幫助徐定貴談生意，甚至後來還一起大整&quot;教訓&quot;徐定富。
　　在一連串的角力之後，定富欣賞定貴的才華，也明白弟亦非省油之燈，於是最後達成協議，兩兄弟一起打理徐氏產業。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006101000 +0800" stop="20251006121500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">泡菜拳霸</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一個在曼谷開韓式料理餐館的平凡韓國家族，卻各個都是身懷絕技的跆拳高手！原來，成日不苟言笑的父親「文爸」是個跆拳道頂級黑帶高手，平日埋首廚房的媽媽「尹娘」曾是世界跆拳大賽金牌選手，在兩人調下，擁有融合跆拳與街舞絕技的大兒子「太陽」，卻天天忙著試鏡想加入少男偶像團體；熱中足球的女兒「泰美」，足下功夫好到能運用她的跆拳足球當退敵武器，就連最小兒子「颱風」，也有一招無堅不摧的「鐵頭功」必殺技！
　　某日，在「太陽」鍥而不捨地又要前往試鏡途中，巧遇到一群泰國黑幫正在盗取皇家博物館的國寶「波刃寶劍」，幸賴「太陽」不凡的機智與身手，讓歹徒丟下寶物落荒而逃，未料竟因此讓這群黑幫對「太陽」恨之入骨，就在他們想潛入他家報復之際，歹徒又意外發現這家人果真都是武藝高超的奇人，便綁走了小兒子「颱風」，要脅「文爸」帶領一家人幫歹徒盗回國寶「波刃寶劍」…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006121500 +0800" stop="20251006143000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">新最佳拍檔兵馬俑風雲（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　最佳拍檔為得到獎金而去泰國搶劫新娘，事後金剛發現事實真相而內心有愧，最佳拍檔在獎金上產生矛盾而分道揚鑣。幾年後，秦皇兵馬俑送港展出，被白手襪[1]盜取，但「秦皇寶劍」卻被偽裝成「最佳拍檔」的「新最佳拍檔」搶走，並誣蔑最佳拍檔所為。大陸公安派出3名高手（人稱中國藍波Chinese Rambo）到港追查此事，最佳拍檔與新最佳拍檔被白手襪與大陸公安窮追之下，終至北京入獄。事後供出是泰國人報復最佳拍檔而聘新最佳拍檔進行陷害，北京方面則希望兩代最佳拍檔能尋回兵馬俑，並借出秦皇寶劍……。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006143000 +0800" stop="20251006163500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英雄本色</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　子豪（狄龍 飾）與Mark（周潤發 飾）情如手足。在一次偽鈔交易中，子豪在台灣被手下譚成（李子雄 飾）出賣，不僅累得父親被殺，甚至被捕入獄；Mark為豪報仇時中槍變成跛子，從此在幫會地位一落千丈。Mark一心等豪出獄再闖天下，但坐了一趟牢獄的豪卻決意退隱，然而他說服得了Mark，卻不為當差的弟子杰（張國榮 飾）諒解，更影響了他的升遷。
　　幫會新貴阿成作賊心虛，決定要將豪趕盡殺絕。子豪忍無可忍，聯合Mark偷走阿成的偽鈔銅版交給子杰，並向阿成宣戰。槍戰之中Mark身亡，而子豪因不想連累子杰，所以擊斃阿成之後轉向子杰自首認罪，重拾兄弟之情。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006163500 +0800" stop="20251006184500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天地雙尊</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　縱橫江湖之講數專家華英雄踫上霉運，得居士指點，講中環保險經紀豪傑引薦轉業改運。傑以為自己患絕症，慨允成全；自己則暫代英雄之職。兩個背景不同之人，易地而處鬧出不少笑話和感情波濤︰豪傑與大佬之女共墮愛河；傑以己命不久矣，不辭而別，被大佬派人追捕；而英雄則因上司梅姑娘甘遭降職，破例發放保金予其兄弟，而與梅互生情愫。英雄為救傑，向大佬保證取得傑之醫生報告，詎料與傑回公司取報告時，巧遇械劫案，傑被挾持，英雄如何救人出險呢？</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006184500 +0800" stop="20251006210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">無間道（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　佛經裏面描述，無間是地獄裏面最萬惡的地方，這裡弱肉強食，是非不分，罪孽深重的人就會被打落無間地獄，不間斷的受苦，永不輪迴。本片講兩個身份混亂的人，他們各自身為警方及黑社會的臥底，決心離開這個不分是非的處境，跳脫無間地獄….。
　　1991年，劉建明18歲(少年劉建明-陳冠希飾)，眷村長大，三合會會員，聽從韓琛(曾志偉飾)老大的指示，加入香港警察，作為黑社會的臥底，阿明不負所望，花了七年時間就晉升至警長。其實劉建明的晉升全靠韓琛所提供大量敵對幫派犯罪的情報所換來的。韓琛也藉此擴張勢力範圍，更成為油尖旺區毒品供應的大源頭。
　　1992年，陳永仁（少年陳永仁-余文樂飾）被警察訓練學校強逼退學，表面理由：身體狀況不適宜執行警務工作。機密理由：執行滲透進三合會坐臥底工作。兩年後，陳永仁因傷人被判刑兩個月，之後卻再犯被判監三個月，陳永仁成為韓琛手下最紅的小弟。
　　2002年，3月份一個晚上，尖沙嘴警區，重案B隊臥底提供的情報，將有一批毒品在油麻地避風塘交易，為配合CIB的支援，重案B隊已經鎖定目標人物為韓琛，因為劉建明(劉德華飾)內神通外鬼，結果雙方配合的行動機密也被洩漏，警方行動失敗….。
　　十年的臥底生活已讓陳永仁(梁朝偉飾)情緒到達不穩定的狀態，他已善惡不辨，處境更是進退兩難，原以搜捕韓琛的行動結束後他就可以再度回到警界去工作，怎料現在的處境更險惡，擔心身份被揭發外，精神上他也快撐不下去。陳永仁現在唯一覺得能夠支持他持續五個月的臥底生涯的原動力，就是每星期鍵一次他的心理醫生Dr.Lee，
　　韓琛策畫新一波毒品運送，陳永仁發誓要找劉建明拿回屬於自己的身份。劉建明也擔心自己的黑幫身份曝光，無間地獄中的兩雄爭鬥..即將展開...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006210000 +0800" stop="20251006231000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">報告班長</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　台灣的經典軍教電影，也是台灣成年男性服兵役新兵訓練時期的共同回憶。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006231000 +0800" stop="20251007010500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">凶貓（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　經過與張家茅山術四百年的斗法, 貓妖的九命已去了八命, 被封在地下等五十年后再出世。而貓妖剩下的最后一條命，將由張家單傳的張大少（劉家良飾）收拾。由于張年老體衰，時日已不多，要消滅修煉四百年的貓妖頗感吃力， 因此生起收徒的念頭。
　　剛好這時被封印百年的貓妖沖破封棺出世，寄生在人身上作惡，引起一連串謀殺案。而利用老板名車幽會的羅（鄭浩南飾），正好遇上被貓妖附身的范老板，險些送命，於是硬著頭皮拜張為師學習茅山術。
　　後貓妖因范老板的肉身被張的符箭射中而爆炸，因此又附上秘書Tina(徐淑媛飾)身上，並展開獵殺行動，幸被羅發覺，與張同往Tina的住所，決心一舉消滅它，卻被警方當兇手拘捕，張無奈之下，惟有引貓妖上自己身…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007010500 +0800" stop="20251007032000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">火燒紅蓮寺</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　江湖上傳聞少林寺欲反朝廷，皇帝信以為真，要把少林寺趕盡殺絕。俗家弟子方世玉與師叔逃亡至沙漠，遇上獨自回鄉的豆豆，師叔被朝廷高手所殺，玉與豆則被捕，給帶往紅蓮寺，由一武功高深莫測的神公監視。而玉的師兄洪熙官則甘願當他的走狗。玉欲伺機逃走，被官阻止，原來官只是假意奉迎神公。終於玉聯同官打敗了神公，把所有人救出，並炸毀了紅蓮寺。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007032000 +0800" stop="20251007051500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大賭秀</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　第一代白頭英賭技稱霸群雄，靠著精湛的賭技贏下整條延吉街、並購置兩棟別墅，最有名的一棟是以總統府為藍圖所建置，簡稱「總統府」。但到第二代放炮獅，賭技超濫、頻頻放炮，甚至輸了半條延吉街。為此第三代瘦猴坤一心想收回祖產，無奈技不如人，最後只得向高利貸虎頭松借款，因而欠下高達六千萬的賭債。後來虎頭松提出以一場賭局來償還賭債的要求，讓瘦猴坤以「總統府」為賭本，若他贏可將賭債一筆勾消、虎頭松佔有總統府一成股份，但若輸，則總統府將被沒收以抵債務。
　　第二代放炮獅當初為了怕第三代瘦猴坤將總統府輸掉，特地將總統府地產登記在第四代白皮名下。不料人算不如天算，最後還是讓第三代將祖產全部輸光，也因此白家家境每況愈下，而一向樂觀的瘦猴坤也因此鬱鬱以終，並留下遺言要第四代白皮勢必要將祖產贏回。
　　或許是遺傳，白氏家族代代賭性堅強，瘦猴坤獨子白皮自幼受家庭賭風薰染，也是打死不退，無奈賭技並無特出之處，幸而最後得到曾贏放炮坤財產的吳玄及其孫女小娟的訓練，賭技方始大進，並打敗先前贏了總統府的處頭松，光復總統府。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007051500 +0800" stop="20251007072000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">0099大發財</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　以1980年代的台灣充斥六合彩簽賭風氣為背景的一部警世電影</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007072000 +0800" stop="20251007092500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">同根生</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　張氏兄弟張家威與張家華從大陸偷渡到香港，家威被截回,家華成功抵港。
　　家華到港後，得到黑幫頭目唐輝賞識。家華和唐被另一黑幫頭目馬覺海陷害，使唐入獄，家華則被逼逃往台灣。
　　馬覺海後來成為黑幫頭目和毒販，他欲把他的販毒網擴展到台灣，便派人到台灣和已是一間運輸公司負責人的家華洽談合作，因被家華嚴拒，於是馬含恨在心，派一殺手往台綁架張的家人作人質逼他合作，該殺手竟是張家威。家威在劫人時失手把侄女扼死，不幸事發生後他非常痛悔。
　　家華知女兒之死是馬指使所為後，懷著悲憤心情回港找馬報仇。在打鬥中，家華的恩人唐輝被馬殺死，馬則被家威刺死，家威最終亦被警探擊斃。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007092500 +0800" stop="20251007113500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大話神探</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　名模戴李察原為名噪一時之大盜，後來和拍檔阿蕊協議金盆洗手，而阿蕊亦轉而從良，下嫁刑事偵緝警官吳超人。
　　李察有一侄子志偉，欲得盜竊的秘訣，但為所拒，無奈志偉卻不罷休. 另一方面，指揮官胡處長安排超人及當紅幹探衝鋒車，以一顆幾可亂真之寶石，由衝鋒車以歸僑身份，擺設酒會，實行佈下香餌釣金鰲. 當衝鋒車公開展示寶石之際，志偉果然心癢難忍，在混亂中，將寶石盜取. 結果引起一場喧然大波。
　　衝鋒車奪回寶石，施計以綁票局陷李察入局，並將李察拘捕. 後來志偉保釋李察並重回警署插贓嫁禍超人，竟然被警員知道，便將計就計，引其上鉤，結果李察叔侄中計，二人在突圍時，竟誤闖胡處長之升官派對，頓時場面一片混亂，爭持之下，寶石脫手而跌入人群中...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007113500 +0800" stop="20251007141000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">初戀日記（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　每一個相信愛情的小女孩，都是從遇上生命中第一個人渣而蛻變成為一個女人。查子頎(音：琪) (王敏奕 飾)，與所有情竇初開的女孩一樣，她憧憬著人生第一段浪漫愛情的到來。故事發生在一所香港中學，查子頎與閨蜜黃安宜 (杜小喬 飾) 一起心怡韓國留學生安俊源 (符龍飛 飾)，查子頎甚至為他學習韓文，誰料緣份讓查子頎與同班的張子豪 (馬志威 飾) 由一次打賭打開話匣子，兩人漸漸愛上彼此。第一次觸動、第一次牽手、第一次接吻、第一次相戀，查子頎與張子豪經歷了愛情每一樣的美好。但是美麗的愛情到了大學時期發生了變故，查子頎發現張子豪出軌，對象是平日滿腹心計、處處針對查子頎的富家女同學沈詩雅 (貝依霖 飾)。查子頎傷心欲絕，一哭二鬧三上吊仍換來張子豪的鐵石心腸，她只能無奈死心，發誓從此不相信緣分、不相信男人。
　　哪有那麼多緣份？愛情是人工合成的。光陰荏苒，昔日純情的查子頎轉眼蛻變成情場智商極高的女人，今天她搖身一變成為了城中知名的戀愛導師、作家，她更開班教授情場技巧、愛情態度。犀利的個性、鋒利的言辭令她深受都市女性歡迎。
　　直到一次工作，查子頎重遇舊同學安俊源，現時已是著名服裝設計師的這位韓籍型男，多年來還一直喜歡查子頎。安俊源的藝術家性格大情大性，對愛情率性真心，查子頎對他逐漸打開滿佈防備的內心。偏偏這時子頎的初戀男友，劈腿賤男張子豪竟然再次追求查子頎，他參加子頎的戀愛攻略班當學員，不斷找機會接近子頎，兩人鬧出連串笑話。二人由當初懵懵懂懂的談情說愛，變成今天鬥賤嘴鬥狠毒的歡喜冤家。
　　雖然多年來，子頎一直對張子豪念念不忘，但她亦沒法原諒子豪當年背著她偷食，而對安俊源的真心真意，子頎已打算跟俊源回韓國重新開始。離開的前夕，子頎驀然發現當年子豪出軌的真相 ─ 一個是感情真摯的新歡，一個是刻骨銘心的初戀舊愛，子頎決意在愛情路上再賭一次自己的幸福！</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007141000 +0800" stop="20251007162500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英雄本色2</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　吳宇森拍攝的《英雄本色》掀起風潮，小馬哥周潤發的魅力橫掃千軍，因此英雄本色的續集也應運而生。第一集小馬哥已死，所以第二集中周潤發以小馬哥巒生兄弟KEN的面貌出現。宋子龍（狄龍飾）釋獄後，被迫加入萬英培偽鈔集團。  其弟子傑（張國榮飾）以臥底身份偵查集團犯罪證據，發現萬利用龍四的船廠作掩飾，從事偽鈔印刷，並企圖殺龍四滅口。宋兄弟二人見義勇為，暗將龍四護送到紐約阿KEN（周潤發飾）手中，可惜萬手段毒辣，迫令阿KEN重出江湖，與宋兄弟合力對付賊。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007162500 +0800" stop="20251007182000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大丈夫日記</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　周定發（周潤發）在中環一間金融機構工作時認識了兩個美女：空服員莎莉（葉蒨文）和時裝店老闆祖兒（王祖賢）。因為周定發同時喜歡兩人，於是就分別在法國和美國和兩人結婚，為了向兩人隱瞞對方的存在，就找了朋友志雄（李子雄）幫忙。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007182000 +0800" stop="20251007210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">無間道II（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　性格控制命運，命運決定人生。你的過去建構你的現在，你的現在導向你的未來。
　　《無間道》的故事由十年前陳永仁與劉建明在警校大門外擦身而過開始。現在讓前傳解構過去預視未來。
　　1991年，倪氏家族當時穩坐香港的黑幫龍頭位置，旗下有五大頭目控制了不同的地區。但龍頭倪坤突然被槍殺，掀起了驚心動魄的江湖鬥爭。當晚，四大頭目看準倪家必定大亂，均欲伺機背叛發難，只有新晉的韓琛（曾志偉 飾）一人仍忠於倪家，因他深信因果循環。重案組督察黃志誠（黃秋生 飾）及陸啟昌（胡軍 飾）亦緊密步署防範，三方一觸即發，一場大屠殺似乎在所難免。
　　倪家第二代倪永孝（吳鎮宇 飾）是個毫不起眼的會計師，但城府極深，誰也想不到竟憑他一己之力，不費一兵一卒便牽制住四大頭目，成為新任龍頭。黃志誠對他起了戒心，派警校畢業生陳永仁（余文樂 飾）滲入倪家進行長期的臥底計劃。陸啟昌得悉仁為倪永孝的同父異母兄弟，對好友的決定極力反對，但黃仍一意孤行。仁展開任務，遇上韓琛手下傻強（杜汶澤 飾），二人不打不相識。另一方面，韓琛為鞏固勢力，亦早已安排手下劉建明(陳冠希)考進警察部通風報訊。
　　三年後，陳永仁取得倪永孝的信任，在家族中任居要職。劉建明亦憑韓琛提供的情報在警隊扶搖直上，對韓琛女友Mary（劉嘉玲 飾）亦漸生情愫。倪永孝事業一帆風順，社會地位日漸提高。野心勃勃的他決定將五大頭目一舉殲滅，令自己安枕無憂。一夜之間，曾經背叛家族的四大頭目同時被殺，韓琛亦在泰國受襲下落不明。霎時全城一片腥風血雨，驚心動魄。
　　倪永孝查到其父當年被殺的證據，原來Mary為扶助韓琛上位，竟與警方的黃志誠串通策劃暗殺倪父。劉建明得悉Mary有殺身之禍，及時將她救走。明趁機表白愛意，但不為Mary所接受，其後更親眼目睹Mary被殺。另一方面，黃志誠亦成為倪永孝暗殺目標，但陸啟昌卻陰差陽錯成為替死鬼。黃痛失好友，更被警隊內部調查倪坤被殺一事，決意向倪永孝反擊。
　　1997年，韓琛重出江湖。原來當年他在槍口下逃過大難，一直與傻強等人潛伏於泰國清邁。黃志誠找到琛，二人尋求合作。韓琛答應作為污點證人回港指證倪當年所犯罪行，令倪社會地位一夜崩潰，各方再度激烈交鋒。陳永仁及劉建明亦因而被逼重拾臥底身份。
　　韓琛經泰國一役已性情大變，比倪永孝更不受控。黃志誠知大錯已成，唯望未來可拘捕韓琛，親手解除自己種下的禍根。陳永仁繼續不見天日的臥底工作，更因而與多年女友May （傅嘉莉 飾）鬧翻，黯然分手；而劉建明則重新受控於韓琛，卻遇上失戀鬧事的少女Mary（趙頌茹 飾），這個名字令他陷進回憶。
　　此時正值香港回歸，新時代經已來臨，然而四人也在無間道中越行越遠…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007210000 +0800" stop="20251007233000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">雲水謠</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　那是最好的時代，也是最壞的時代。一個純真的台灣人，懷抱著對理想、對情人的真誠熾愛，歷經40年代台灣的白色恐怖、50年代大陸的抗美援朝行列，到60年代舖天蓋地的援藏行動。從海島一隅到世界的屋脊，青春歲月的不平凡寄遇，譜出一曲跨越半個多世紀的曠世愛情。
　　由兩岸三地電影菁英陣容，首度最大規模聯手打造的電影《雲水謠》，透過上世紀40年代兩個臺灣年輕人的青春邂逅，揭露一段曾經觸及治政敏感神經，被禁錮於時空膠囊達60年，感動你我的真實故事。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007233000 +0800" stop="20251008012500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">計程車屠夫</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　保險業經紀阿建（黃秋生），本來是個用功老實的市民，事業剛剛起步，家庭幸福美滿。可是，一晚妻子（朱茵）腹痛即將生產，偏偏遇上暴風雨，想不到路過的計程車司機都拒載，將妻子放倒走廊下，阿建獨自去攔車，好不容易上車，司機見阿建妻子臨盆，趕他們下車，下車時發生意外，致使阿建妻子難產而死。
　　經過一番痛苦的心靈折磨，阿建決定報復，先後殺死了數名計程車司機。案件引起社會很大震動，而親手辦案的警員于為聰是阿建的好友，他是個嫉惡如仇的人，誓要捉到兇手…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008012500 +0800" stop="20251008032500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">小生怕怕</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　電台節目「夜半其談」聲勢逐漸走下坡，主持拍檔羽模倫（譚詠麟飾）與拍檔譚冠（曾志偉飾）努力尋找靈感，但兩人江郎才盡沒有新點子。年輕貌美的溫愛蓮（鄭文雅飾），先後剋死三個丈夫，三個丈夫的亡魂見她日漸憔悴於心不忍，決定為她尋找良伴，於是找上了節目主持人阿倫。
　　安場阿倫與愛蓮邂逅，兩人一見鍾情。只是三個亡魂現愛蓮天生剋夫命，為了避免阿倫成為第四個被剋死的丈夫，只好盡力阻撓兩人相好，搞得兩人反目成仇不歡而散。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008032500 +0800" stop="20251008052500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">讓我活下去</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　香港遊客阿詩帶水貨金錶到北海道變賣獲利， 但因嗜賭欠下日本貴利，被迫陪酒還債，在夜總會內遇台灣嫁到日本的阿玲，原來她丈夫田中是娼館主持。阿詩與阿玲相依為命，結成莫逆患難之交，夢想早脫離火海，但田中根本沒有打算放走兩棵搖錢樹，將二人賣至溫泉旅遊勝地，及後又送至近蘇聯境的漁港。在冰天雪地中，二人打敗惡劣天氣，決意逃亡…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008052500 +0800" stop="20251008073500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天下浪子</title>
    
    
    <desc lang="zh"/>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008073500 +0800" stop="20251008093000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">龍鳳呈祥</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　古樹林（林子祥飾）是一位頗有名氣的指揮家，前往香港演出的他決定藉此機會和闊別已久的老友們敘敘舊。讓古樹林沒有想到的是，半路殺出了菲歐娜（周慧敏飾）和金志傑（張學友飾）兩個搗蛋鬼，導致他原本的計劃被破壞殆盡。
　　一次偶然中，古樹林輾轉邂逅了金志傑的姐姐金中玉（張曼玉飾），隨著了解的加深，兩人漸漸的走到了一起墜入了愛河。某日，成天胡作非為的菲歐娜和金志傑終於捅了簍子，兩人導演的綁票戲碼竟然成真，菲歐娜的母親（沈殿霞飾）因此身陷於危險之中，如此緊急的情況之下，挽救一切的重擔，自然而然的落到了古樹林的肩上。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008093000 +0800" stop="20251008113500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">丐世英雄</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　冷面笑匠許冠文搞鬼之作，國家裁軍為求發達，被逼當黑巿勞工，最後更因饑寒交逼，當上乞丐…… 馬偉，中國人民解放軍某騎兵連連長，一生立功無數，但因國家裁軍，與部下一同被迫下崗，在鄉下當馬棚管理員，備受白眼。馬不堪受辱，毅然與表哥一起到廣州「做生意」，結果表哥因走私軍火被槍斃，馬因要負責子彈費弄得身無分文。馬與部下為求發達，決定一同到香港闖天下，但到港後卻被逼當黑市勞工，賣血賣精，最後更由饑寒交逼，當上乞丐…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008113500 +0800" stop="20251008134000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">嫁個有錢人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「得記」瓦斯行老闆的女兒─阿Me（鄭秀文 飾），每天打理瓦斯行生意兼幫忙運送瓦斯，因為，有感生活枯燥乏味，又很想脫離艱辛的日子，因此，正當一顆流星劃過天空時，阿me立刻許下願望 ：「我想嫁個有錢人」．但見流星從遠處墜落，地上出現一本名叫《玻璃鞋》的工具書。阿me拾起書，書的內容是以大家耳熟能詳的「灰故娘」故事作為引子。阿me被書中精闢獨到的見解所打動，於是一齣浪漫喜劇由此開始。
　　阿Me依書中所說的深入淺出步驟做準備：學習聲音、眼神、表情、談吐、身體語言、禮儀，以便將來晉身上流社交圈。
　　一天，阿Me展開尋找有錢人的旅程，她搭乘頭等機位前往義大利米蘭。皇天不負苦心人，阿Me遇上了一個善良、有學識、風度翩翩而又經常往來外地旅行的有錢人阿誕(任賢齊 飾)。在詩情畫意，充滿浪漫氣氛的城市米蘭，兩人結伴到處遊覽和騎旋轉木馬，阿誕又對阿Me照顧周到，令阿Me度過一個浪漫而又難忘的假期，兩人亦因此墜入愛河。可是阿誕竟不辭而別，他實有不可告人之原因，究竟阿me的「灰故娘」故事能否延續？童話中的公主能否得到她的幸福玻璃鞋…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008134000 +0800" stop="20251008162000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英雄本色3</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　Mark哥(周潤發飾)和志民(梁家輝飾)是堂兄弟，兩人是越南華僑，現正在香港發展。豈料越戰打響，兩人都十分擔心仍然居住在越南西貢的志民的父親松叔（石堅飾）的安危，為了湊足錢將志民父親接到香港，兩人決定幫當地黑幫走私軍火到越南。豈料他們在越南遭到了喪邦（林嶺南飾）的伏擊，關鍵時刻幸虧香港黑幫老大的女友周英傑(梅豔芳飾)及時相救，兩人才倖免於難。逃過一劫的三人在西貢渡過了一段快樂時光後，英傑辭別了兩人。隨後Mark哥和志民將松叔順利接回了香港。回港後，兩人過著安穩平靜的生活，只是一直都沒有打聽到恩人英傑的消息。突然有一天，英傑出現了，重逢令三人都十分開心。只是，一場禍事也在悄悄逼近…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008162000 +0800" stop="20251008182500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">光頭神探賊狀元（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　大盜金剛劫去黑幫一批鑽石，交好友阿泉保管，阿泉把鑽石藏在隱秘地方後被仇家狂人擄去生死未卜。
　　黑幫派白手襪追查鑽石下落，警方則從美國請來光頭神探與香港女警司聯手偵查。女警司有勇無謀，神探卻智勇雙全，他先迫得金剛承認犯，後又誘得金剛說出鑽石下落。
　　兩人依阿泉遺下的指示往尋鑽石，卻誤墮狂人巢，幸被女警司救回，神探與金剛繼續追查，終於找到鑽石，白手套看準時機抓住兩人，兩人引爆小型炸彈，白手套槍傷神探，金剛拼命追趕。金剛為神探不治而傷心，卻原來神探並無大礙，金剛又一次上當。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008182500 +0800" stop="20251008210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">無間道III：終極無間（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　2004年，這是最壞的年代。
　　陳永仁被殺後兩年，劉建明被警隊內部調查，架空職權，被派無關重要的庶務工作！與妻子MARY的婚姻破裂，連與一歲女兒見面的機會也沒有。身心俱疲的劉建明，每日的生活雖像走向地獄一樣，但他相信堅持就會扭轉局面！這時，警隊內，一顆明日之星正在崛起，年輕警司梁錦榮憑著一頁頁豐功偉績，以不到四十之齡，正邁向警隊最高層；劉建明看在眼裏，仿似看見以前的自己！
　　一次機緣，劉建明與梁錦榮結為好友，卻發現梁錦榮神秘的一面，種種證據顯示，推測梁錦榮可能和自己一樣，都是黑幫派入警隊的臥底！ 決定重新做人的劉建明決暗中追查梁錦榮身世之謎，千辛萬苦找到一個又一個證據，可是每次最接近真相的時候，總是功虧一簣！更引來警隊高層對劉建明極度不滿。一次又一次打擊，漸漸，劉建明覺得梁錦榮根本毫無可疑，漸漸開始懷疑自己…….
　　2001年，這是最好的年代。
　　陳永仁跟隨韓琛已有兩年時間，可是韓琛根本從來不會輕易相信任何人，只派一些雞毛算蒜皮的工作給仁！為了得到信任，陳永仁不惜以身試法，一次又一次犯上違背自己的罪行。上司黃志誠發覺他已漸失控，千方百計要拉陳永仁出局，兩人之間勢成水火！陳永仁也漸漸迷失了自己，直至遇上DR.LEE。
　　因為一次嚴重的暴力罪行，陳永仁被判進行心理輔導，本來陳永仁就無視法庭的判決，只是付責這個案的DR.LEE苦苦相纏，陳永仁終被說服，接受治療。在催眠治療期間，陳永仁夢中洩露了真正身份，DR.LEE半信半疑間，對陳永仁發生了興趣！一個清醒的女人，和一個沉睡的男人之間，微妙感情油然而生！
　　韓琛又派下一個任務，陳永仁知這是最後一個機會，為了得到韓琛最終的信任，陳永仁決定背叛黃SIR，大開殺戒...
　　劉建明走向地獄，陳永仁走向天堂！兩個警察都想重新做人，最後結局，將會為無間年代劃上句號！</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008210000 +0800" stop="20251008233000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">美國刺客</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　米奇（狄倫•奧布萊恩Dylan O'Brien 飾）本是一比特非常普通的美國青年，成長在一個幸福的家庭之中，有一個甜蜜交往的女友。 然而，一場意外奪走了米奇父母的生命，讓他淪為孤兒，米奇的女友也在恐怖攻击中喪生。幾乎是在霎時之間，米奇失去了他生命裏所有重要的人。
　　中情局副首長愛琳（桑娜•萊瑟Sanaa Lathan 飾）同情於米奇的慘痛遭遇，决定給他一次報仇的機會，於是將他招募進了一個行動小組。負責訓練米奇的小組組長是冷戰時期的戰鬥經營斯坦（邁克爾•基頓Michael Keaton 飾）。很快，斯坦發現了米奇身上异於常人的驚人天賦，而他們共同要面對的，是一個有可能將會導致第三次世界大戰的驚天陰謀。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008233000 +0800" stop="20251009020000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">新古惑仔之少年激鬥篇</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　少年浩南與鄰居包皮、巢皮兩兄弟，是死黨也是同學，閒時在球場玩，卻被靚坤欺負，幸得大佬B出手相助，大佬B對他們說，若要做好仔，便回去讀書，若要在球場玩，便要找他。
　　浩南學業成績一般，沉迷夾band，在校內歌唱比賽，打算自彈自唱將一首歌送予他暗戀的同校女生YUMMY，但在比賽中途，校長中斷比賽，並將出言頂撞的浩南趕出校。
　　浩南甫出校門，又給YUMMY的追求者豬兜襲擊，而他的大佬正是靚坤，常糾黨搗亂，橫行霸道，結果校長報警，他眼中一眾壞分子被抓返警局。
　　浩南另一好友山雞亦一早跟隨大佬B，大佬B保釋浩南，浩南雖未成為古惑仔，但在其他人眼中早已認定他是其中一份子...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009020000 +0800" stop="20251009043500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">鎗王之王</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　剛剛奪下射擊比賽冠軍的基金經理關友博（古天樂飾），一日遇上街頭搶案，出於正當防衛，他連續開槍擊斃4名歹徒，百發百中的技術及挺身而出的行為，使他成了市民眼中的英雄。負責偵辦搶案的警員莊子維（吳彥祖飾），是射擊比賽的亞軍，也因參賽而與關友博結識。為追查整宗案件，莊子維憑著高超射擊技巧，根據線索展開層層推理調查...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009043500 +0800" stop="20251009063000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">心跳一百</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　台灣《心跳一百》、香港《夜驚魂》
　　香港最近出現了一個變態殺手，他專門針對年輕的單身女性，在午夜用她們腳穿的白色漁網襪將其殘忍殺害。警方追查多日而一無所獲，一時搞得人心惶惶。猛龍探長的女友西西（張艾嘉飾）是電台的女主播，為了盡快破案緝拿真兇，猛龍探長（鄭則士飾）決定利用女友將兇徒引出來。當他們布下了天羅地網等待兇徒出現時，等來的卻是一名對西西一片痴心的男聽眾。眾人都垂頭喪氣放棄行動時，真正的兇手正藏在暗處，緊緊的盯著西西…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009063000 +0800" stop="20251009083500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">星願</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　男主角洋蔥頭（任賢齊飾）自小失明兼啞。他在一間醫院工作期間，認識在同一間醫院工作的護士秋男（張栢芝飾）。洋蔥頭相約秋男找一天約會，並獲得她的應約，正當他十分開心之際，卻遇上交通意外身亡。洋蔥頭之死令秋男意識到，她真的很愛洋蔥頭。
　　正因為洋蔥頭是第600億個死後上天堂的人，故他許了一個願，希望能夠重返地球5天，也是他容許重返地球的最長時間。他也被規定不可以把其身世告給任何人。
　　聰返回地球後，嘗試與寂寞的秋男對話。他嘗試在不違反規則的條件下，向秋男告知其真正身份，並查證出一名醫生正向她示愛。他用了數天時間和她在一起，更嘗試向她表白，但最後放棄了。
　　這個星期的最後一天，她終於知道了他就是聰。但那時候，距離聰返回流星的時間卻只有數分鐘…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009083500 +0800" stop="20251009104500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">香蕉探長（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　倫敦唐人街某賭場老闆遇害，葉探長（林子祥飾）查出其姪子「超短波」（泰迪羅賓飾）在港犯案入獄，便以出獄為條件，要他共赴英國協助調查，兩人結識不慎拿到兇手行李箱的盲女（鍾楚紅飾），展開一場驚險追逐...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009104500 +0800" stop="20251009125000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">幻影特工</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一位名為狂龍又名Alien（尹子維飾）的人闖進名叫松鼠（陳小春飾）的華裔CIA研究員婚禮上槍殺了新娘，並且綁架松鼠的同事Blue（陳慧琳飾）。原來他們的目的只想要利用衛星轉播於世界盃足球賽發射滲有暴力傾向的潛意識訊息至東南亞各國，希望藉此引起群眾暴動，進而引發金融風暴從中獲取利益。Blue的男友Tango（鄭伊健飾）也是CIA研究員，當Tango發現有關當局欲犧牲Blue時，與松鼠參與「VR戰士」計畫，成為實驗對象，這個實驗能使他們在七天內，成為頂尖武術高手，也順利解救了Blue，但是松鼠因為實驗引發的暴力傾向誤殺了Blue，Tango後來也因故被上司洗腦，最終兩位武術高手展開決戰。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009125000 +0800" stop="20251009143500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">我們倆</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　冬天，在某個四合院孤孤單單生活的老太（金雅琴）迎來一個來北京求學的外地女孩（宮哲）。女孩想租老太離學校很近的房子，但嫌老太要價太高，老太一臉愛住不住的表情堅決不降價，女孩無奈租了下來，兩人開始磕磕絆絆爭吵不休的主客生活。無論是安裝電話、繳納電話費，還是點電爐、借用電冰箱，女孩都覺得老太在處處算計她，心裡十分委屈，老太看她，也是一百個不順眼。
　　但日久生情，兩人漸漸成了彼此的依靠。日子溜過春天、夏天，老太眼見女孩生活尤其戀愛中 ​​的喜怒哀樂，她晚年的孤獨因為有女孩的陪伴沖淡了不少。秋天來臨，女孩找到更好的住處，要離開老太，老太的精神一下子垮了下來。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009143500 +0800" stop="20251009164500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天地雙尊</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　縱橫江湖之講數專家華英雄踫上霉運，得居士指點，講中環保險經紀豪傑引薦轉業改運。傑以為自己患絕症，慨允成全；自己則暫代英雄之職。兩個背景不同之人，易地而處鬧出不少笑話和感情波濤︰豪傑與大佬之女共墮愛河；傑以己命不久矣，不辭而別，被大佬派人追捕；而英雄則因上司梅姑娘甘遭降職，破例發放保金予其兄弟，而與梅互生情愫。英雄為救傑，向大佬保證取得傑之醫生報告，詎料與傑回公司取報告時，巧遇械劫案，傑被挾持，英雄如何救人出險呢？</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009164500 +0800" stop="20251009184500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天生一對</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　故事是講許不了這個街頭流浪漢，生活有一頓沒一頓的，但是他一方面收留了流浪兒童小彬彬，一方面還賺錢幫助在路邊賣花的盲女顏鳳嬌，替她籌治眼睛的醫藥費。
　　結果他努力地把錢籌到，幫助她恢復雙眼，還開了家花店，自己卻甘願隱身不見；而小彬彬原來是有錢人的孩子，他們兩個相依為命的情感，也終將回歸正軌。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009184500 +0800" stop="20251009210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">龍鳳鬥（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　盜生（劉德華飾）與盜太（鄭秀文飾）離婚後，盜太受到了富家子Steve（吳嘉龍飾）的強烈追求，以珠寶作為求婚禮物送給熱愛珠寶的盜太，可是steve的母親Mrs. Allen（胡燕妮飾）訂下苛刻要求才准盜太過門。
　　眼看珠寶就要到手了，可是卻遭到了前夫盜生的阻撓——以同樣的手法偷去了珍貴的珠寶。令盜太頓足。Mrs. Allen認定昂貴寶物是盜太偷走了，故此僱用私家偵探調查盜太，才發現了盜太的身份。盜生盜太再次相處的過程中，常常一起回味了過往的日子，鬥氣之餘發現仍愛著彼此。其實一切的遊戲，都是盜生精心佈局的…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009210000 +0800" stop="20251009232500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">三少爺的劍</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「劍氣縱橫三萬里，一劍光寒十九洲」，神劍山莊三少爺謝曉峰（林更新飾）驚才絕艷，十年來歷經上千大戰未嚐一敗，被天下人尊為“劍神”。傳奇劍客燕十三（何潤東 飾）一直以謝曉峰為目標，苦修劍道，終於在生死邊緣悟出驚天地泣鬼神的“絕命十三劍”。一時之間，江湖沸騰，然而，就在燕十三趕到神劍山莊下戰書的時候，迎接他的，卻是三少爺謝曉峰的靈柩。燕十三因痛失對手大感失望，此時神秘女子慕容秋荻（江一燕飾）出現並告知燕十三，謝曉峰並沒有死，要想找到他決戰，燕十三就必須要替她殺一個人……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009232500 +0800" stop="20251010011000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">再生人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　林惠民（林子祥飾）接受香港方面的邀請，由美國來港籌備一個時裝秀，他設計以手托木偶配合音響效果展出，並邀請徐竺筠（張天愛飾）擔任主要模特兒。在一段奇遇下，林惠民發現了一批古老的木偶，並且意外被木偶擊倒，昏迷時腦海裡閃過許多奇異畫面，竟然是26年前的一件凶案...。事後，林惠民仍堅持用木偶做表演道具，引來贊助商施繼豪（謝賢飾）的不滿...。林惠民再次意外昏迷，真相呼之欲出...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  

  <channel id="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <display-name lang="zh">龙祥时代</display-name>
    
  
  </channel>
  
  
  <programme start="20251003011500 +0800" stop="20251003031500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">紙盒藏屍之公審</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　依據香港跑馬地紙盒藏屍案此一真實犯罪案件所改編之電影。事件背景發生於1974年，一間獸醫診所的職員胡永康發現門外行人路旁放著一個紙盒，內藏死者赤裸的屍體。而死者陳屍在一個日立牌S67B型的電視機紙箱內。經過警方調查，嫌疑犯為歐陽炳強，而案情雖疑點頗多，嫌犯仍舊被判刑入獄。
　　本片為一部無法確定真相的電影，對於這個至今仍舊疑點重重的案子，最終仍沒給出一個公眾想要的「正確答案」，究竟是員警屈打成招，亦或是嫌犯隱瞞事實，至今始終無人得知。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003031500 +0800" stop="20251003054500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">新古惑仔之少年激鬥篇</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　少年浩南與鄰居包皮、巢皮兩兄弟，是死黨也是同學，閒時在球場玩，卻被靚坤欺負，幸得大佬B出手相助，大佬B對他們說，若要做好仔，便回去讀書，若要在球場玩，便要找他。
　　浩南學業成績一般，沉迷夾band，在校內歌唱比賽，打算自彈自唱將一首歌送予他暗戀的同校女生YUMMY，但在比賽中途，校長中斷比賽，並將出言頂撞的浩南趕出校。
　　浩南甫出校門，又給YUMMY的追求者豬兜襲擊，而他的大佬正是靚坤，常糾黨搗亂，橫行霸道，結果校長報警，他眼中一眾壞分子被抓返警局。
　　浩南另一好友山雞亦一早跟隨大佬B，大佬B保釋浩南，浩南雖未成為古惑仔，但在其他人眼中早已認定他是其中一份子...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003054500 +0800" stop="20251003074500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">女黑俠黃鶯</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　遊敏（張敏）代表美國的華青幫來港調查幫會黑吃黑事件， 合併圖冊(3張) 而和樂堂首領葉利恩先發製人派雷豹槍殺敏，結果在敏前姦殺其助手黃鶯。敏誓死頑抗，負傷乘快艇在海面飄浮，幸被過氣媽媽生——生婆（葉德嫻）及其女兒阿貞（邱淑貞）所救。敏醒來失憶，神婆以為她是富家女而故意收留，望能獲意外報酬。因神婆曾在歡場打滾，故常教訓女兒不要被男人佔便宜，惟貞暗地裡與遊樂場技工啞巴亞傑（張學友）十分要好，經常向他傾吐心事，互生愛意。
　　敏雖記不起自己身份，但腦海常湧現自己曾被強奸的情景，誓要偵查出自己的身世，另外，神婆屢被惡人欺凌，敏均能運用槍擊技巧將之打退，使神婆更懷疑敏的來歷。另一方面，一直追殺敏的和樂堂兩個抓牙獸性難控，不斷姦殺無辜，專向舞小姐埋手。敏陪貞上班，客串舞女，遇上雷豹，豹欲欺凌貞與敏，碰上傑，傑被激怒，洩露本來身份，原是江湖高手，出獄後隱姓埋名，追求平淡生活，但雷豹咄咄逼人，傑遂重整實力，夥同和樂堂其他兄弟部署反擊，然而，雷豹先發製人，派人追殺至神婆家。阿敏重遇雷豹的手下，赫然恢復記憶，仇人見面，份外眼紅，展開拼搏廝殺，最後神婆竟落入他們手中，成為人質。敏與傑會合，陪同兄長游楊，相約與雷豹決一死戰........</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003074500 +0800" stop="20251003103500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">賭神（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　高進乃世界聞名的賭神，他接受了日本黑幫名人上山的邀請，和新加坡有賭王之稱的陳金城在牌桌上決戰，決戰前他無意中踏入一個陷阱跌下山坡變成失憶。高進失憶後住在小流氓刀仔家裡，刀仔女友阿珍對他很是照顧。刀仔從失憶的高進的賭術中得過好處亦吃過苦頭。高進堂弟高義醉酒闖進高進的女友Janet的房間，對其有非分之想卻失手誤殺Janet，燒毀了錄音帶，還派人殺害高進，幸得上山的保鏢龍五救了他。在脫險時他被汽車撞傷又恢復了記憶。高進和陳金城決戰的時間終於來臨，他比陳技高一籌，利用陳在撲克上的記號，將計就計地戰勝了陳。同時也靠燒毀的錄音帶的殘骸揭穿了高義的醜惡面目，在龍五的幫助下，戰勝了反派，替上山報了世仇，最後便和刀仔周遊世界博彩去了。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003103500 +0800" stop="20251003124000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">小蝦米對大鯨魚（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　故事講述女高級督察吳洛(楊紫瓊飾)和來自蘇格蘭外藉女警Carrie(《富貴列車》羅芙洛飾)調查外國人的死因。扒手集團因偷去外國人的財物，被黑幫要脅交出微型菲林。後來，扒手集團的成員使立消(岑建勳飾)、散利痛(孟海飾)和脫苦海(徐克飾)與警方聯手，粉碎犯罪集團的陰謀…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003124000 +0800" stop="20251003144000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">特警屠龍</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　王SIR(任達華)、雪玲(鄭裕玲)、龍哥(梁家仁)、阿友(張學友)、達叔(吳孟達)、阿丹(甄子丹)都是反毒組的警察，他們之間關係很好像兄弟一般，在一次行動中他們並肩作戰，一舉摧毀了一個毒品窩點，可遺憾的是讓毒犯頭子跑掉了。正當他們慶祝勝利的時候，毒犯頭子找到了他們並且殺死了龍哥。為了給龍哥報仇，找到毒犯頭子，大家採取了各種手段，終於找到了毒犯頭子，並擊斃了他。在一次意外中，阿友拍到了達叔和毒犯交易的過程，他便告訴阿丹和王SIR，王SIR知道後為了保全自己於是殺了阿丹滅口，又栽贓阿友，使他被停職，然而這一舉動引起阿友的懷疑。一天，阿友的女朋友阿美(溫碧霞)在家發現了這盤錄像帶，並知道了王SIR與達叔也是同夥，但為了救阿友她還是把錄像帶交給了王SIR，從而導致了殺身之禍。這時阿友與雪玲終於明白了一切，於是…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003144000 +0800" stop="20251003165000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">工人皇帝</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　麵包廠的阿忍（許冠傑飾）和拖車廠的阿神（徐克飾）、阿慶（泰迪羅賓飾）因一場小車禍雙雙丟掉工作。阿忍面對撫養自己長大母親只得謊言應付，阿慶則跟隨好友阿神回家，暫時住在同一屋簷下。
　　所謂不打不相識，三人因此事件卻成為了好朋友，最終進入皇帝面廠工作，但上班第一天便遇到了麻煩。車間主任（吳孟達飾）和廠長任人唯親，顛倒黑白，為包庇一個犯錯的女人企圖開除三人頂包。多虧董事長女兒阿美（王祖賢飾）幫助才保住工作。自此，三個好朋友連同阿美與腐敗的廠長一夥展開了笑料百出的鬥智賽…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003165000 +0800" stop="20251003190000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">非常愛情</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　田力（柳云龍）與舒心（袁立）在南京念高中時便互相傾心，只是礙於學業均沒將愛意說出。高考後，田力來到北京唸書，舒心留在南京上了醫科大學，封封書信往來中，兩人均暗將對方視作未來伴侶。
　　大學畢業田力又考取研究生，某次在外考察時他匆匆趕回南京向舒心求婚，舒心自是心甜如蜜，兩人結婚。後來，田力為救一支金絲猴摔成重傷變作植物人。當家人、朋友都勸舒心另做打算時，她卻堅信田力會好起來，懷著悲痛開始以巨大的愛心和耐力將他貼心照料。 [1]
　　舒心和田力兩個年輕人相識相戀，後田力考入北京大學生物系，舒心考入了省醫學院。畢業後，兩人都有了各自的事業，並準備結婚，但不幸的事情突然降臨......</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003190000 +0800" stop="20251003210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">長短腳之戀</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　阿美（王祖賢飾）是個美麗的女孩子，可是天生腳就有殘疾。她的父親（黃霑飾）因被堂叔欺騙買下了一間破舊不堪的超級市場，花掉了畢生積蓄的父親變得瘋瘋癲癲的。阿美既要照顧父親，又要幫忙打理超級市場，生活的重擔落在了她的身上。在一次交通意外中，司機梁少祖（周潤髮飾）以為自己把阿美撞至殘疾，十分內疚，便決定要幫助阿美經營超級市場。阿美一開始並不信任梁少祖，到後來他聯合朋友來幫助自己的超級市場度過難關，心裡滿是感動，兩人更墜入了愛河。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003210000 +0800" stop="20251003230500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大搜查之女（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　經營非法紅油的黑道油王霍青松（陳奕迅飾）因一次油車爆炸意外成為香港警方及國內公安眼中釘，此時要面對獨生子被綁架的他顯得心焦如焚。
　　高級督察司徒慕蓮（鄭秀文飾）是警隊明日之星，以精明幹練見稱警界，她接手偵查霍青松之子綁架案的任務，帶總動員進駐霍家，逼他與警方合作救出兒子。
　　綁架案動員全港警員以至內地公安。當中包括有份參與圍捕紅油集團且目睹油車爆炸的公安隊長趙天河（董勇飾），他與意外中死者的丈夫徐半山（張國立飾）結成知交，卻對青松恨之入骨。
　　黑白兩道首次攜手合作，雙方卻衝突連連，偵查行動寸步難移，慕蓮發現自己懷了身孕，陷於情感危機；青松救子心切又要保住幫派，左右做人難。經過種種難關，慕蓮與青松最終會否化敵為友？綁匪幕後主腦又到底是誰？真相耐人尋味，案中有案之離奇綁架，墜入曲折離奇之大搜查。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251003230500 +0800" stop="20251004013000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英倫對決</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　關玉明（成龍 飾）在倫敦經營一間小餐館，當他僅存的親人，年輕的女兒——関凡（梁佩詩 飾），在恐怖攻擊中遇害，他誓言要找出兇徒，而在復仇的過程中，多年來他刻意隱瞞的過去也逐步顯現。
　　在追查爆炸案的相關人物之時，關玉明尋求北愛爾蘭副部長漢尼斯（皮爾斯·布洛斯南 飾）的幫助。漢尼斯雖已成為英國政府官員，但一直被自己複雜的過去扯後腿。關玉明與漢尼斯展開貓捉老鼠的政治遊戲，為了找出躲藏在背後的真兇，兩人都需要面對自己的過去。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004013000 +0800" stop="20251004032500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">頭號通緝犯</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　1991年，悍匪葉歡一夥打劫多家金店，其火力兇猛，警方始終不能將其繩之以法。三年後，臥底警察黑貓（劉青雲飾）與葉歡手下沙皮（林保怡飾）一同出獄，黑貓靠做代客泊車度日，不久黑貓因出色的駕駛技術被沙皮引薦給葉歡，受邀在他們下一次的搶劫中擔任司機。雖然黑貓將葉歡的犯罪計劃通知警方，不料在行劫過程中，黑貓被警方擊傷，但幸運躲過了葉歡的懷疑。因黑貓的上司在追捕中身亡，他失去了警方的信任，為了挽回局面，黑貓孤注一擲抓捕沙皮，卻將他誤殺。警方由此將黑貓列為通緝犯，面對警方和葉歡兩方的懷疑，黑貓舉步維艱證明自己的清白……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004032500 +0800" stop="20251004052000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">中華戰士</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一九三八年，不丹國卡爾城金將軍與日軍勾結，準備於中國西藏鄰近的不丹卡爾城內進行一項毒氣製造計畫。中國派遣特務「天字第一號」(爾冬升飾)負責調查此事。
　　中國第一女鏢師(楊紫瓊飾)奉命救走他及傀儡城主尤達，在愛慕尤達的金將軍女兒芊芊幫助下，準備逃走。但因“天字第一號&quot;極力主張要破壞毒氣計畫，結果行動失敗，眾人雙雙被抓。金將軍為救愛女，最終反過來幫助他們，聯合卡爾城軍民與日軍開始了一場天翻地覆的大戰。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004052000 +0800" stop="20251004072000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">找錯對象投錯胎</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　裁縫師父臨終前，將恐怕孤苦無依的女兒妹頭 ( 葉童 飾 ) 托付給只有十五歲的徒弟飆仔 ( 鍾鎮濤 飾 ) 照顧，儘管外人看來，相依為命的兩人就像一對夫妻，妹頭和飆仔卻從來沒有越界不軌的行為。
　　兩小無猜的生活沒有多久，風騷孟浪的牛嫂即來攪局，牛嫂頻頻對飆仔示好，讓妹頭挺不是滋味，而兩人的好友廖仔也在此時對妹頭獻殷勤。妹頭和飆仔在大吵之後，發現彼此之間愛苗早已滋長，於是相約結婚。
　　不料，在前往結婚註冊的時候發生意外事故，飆仔和妹頭正慶幸自己逃過一劫時，卻出現兩名打扮古怪的人，要將他們押回陰曹地府，原來兩人已經喪命，幸好鬼差同意給他們四十九天尋找替身，一場陰錯陽差的愛情喜劇於焉展開。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004072000 +0800" stop="20251004093500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大恐龍</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　由生物基因工程和哥吉拉細胞混合而生成謎一樣的生物皮歐朗迪與哥吉拉的決戰，運用最新科技的自衛隊與哥吉拉的對抗。 皮歐朗迪不斷進化,越來越恐怖…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004093500 +0800" stop="20251004115000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">唐伯虎點秋香（台語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　姑蘇唐伯虎文名遠播，寧王欣賞其文采，於是派手下強行邀聘唐。唐不願應聘，只得找祝枝山（陳伯祥）假扮自己；自己則招成祝枝山出外打退敵人。
　　某日，唐在大廟中遇見華太夫人及春、夏、秋、冬四婢。唐一見秋香（鞏俐）立即神魂顛倒，接著一路苦苦哀求。唐為接近秋香，不惜假託賣身葬父，將自己賣入華太師府為僕，唐每日勞苦，卻始終無緣見到秋香。
　　唐在太師府中幾經波折，獲知太夫人深恨唐伯虎及唐家，並惹起了太夫人的疑心，太夫人迫唐供出來歷，唐只得編造假身分，同時供出唐家地址。
　　華太夫人命四婢依址前去捉拿唐伯虎，結果捉來了冒牌貨祝枝山，適此時寧王與奪命書生到訪，要求欣賞唐寅畫；可是畫已被華文、華武意外燒掉，太師無奈，只得放假伯虎出來畫鳳凰。祝枝山將鳳凰畫成了雞，奪命書生則趁人不備，出手向太夫人下毒，使太夫人功力逐日消退，幸此時唐伯虎畫出真鳳凰並打退奪命書生，才將寧王氣走。
　　太夫人見唐身手而起疑，最後終於識破其身份，但太夫人仍心存刁難，遂要四婢一同扮新娘，看唐能否點中秋香。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004115000 +0800" stop="20251004142500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">笑傲江湖（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　葵花寶典被盜，禁宮錦衣衛大太監立刻派古金福領兵出京，截殺林鎮南、林平之父子。林氏父子分頭逃命，林鎮南遇見令狐沖及岳靈珊，臨危托言，請令狐沖轉告林平之的葵花寶典所在。期時左冷禪殺至，幸好令狐沖及岳靈珊趁機逃去。令狐沖及岳靈珊兼程趕往順風堂金盆洗手大典會命岳不群，途中結識了劉正風及曲洋，一見如故，賞酒之餘，二人更感情萬千，鼓琴彈劍，奏出一曲笑傲江湖。
　　翌日，大典舉行，左冷禪殺到，迫劉正風交出令狐沖，並指劉正風與魔教勾結，即圍攻劉正風及曲洋，最後重傷突圍至江邊，催舟而去。同時，令狐沖被左冷禪擊傷，藏身江邊，聞笑傲而發現劉正風及曲洋，劉正風及曲洋垂危之際，以琴及琴譜相贈……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004142500 +0800" stop="20251004163000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">鬼抓人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　洪金寶早期所執導的電影，水鬼大鬧警局捉交替的故事。香港某偏僻小村落，因週末遊客渡假才漸漸熱鬧，村民亦轉此營生。一日沙灘發現女屍，警員王小明奉命檢查，結果認為與水鬼有關，適值週末，遊客湧至，小明與村民展開衝突...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004163000 +0800" stop="20251004185500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大三元</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　年青神父鍾國強（張國榮）爲了拯救妓女白雪花（袁詠儀）因此喬裝遷入妓女分租的公寓，CID劉青發（劉青雲）懷疑白雪花與賣淫集團有關。鍾國強爲一眾妓女找正當工作，培養她們唱歌的興趣，更爲她們與黑社會談判，白雪花誤以為洪中愛上自己。劉青發鍥而不捨的追查，引起誤會重重。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004185500 +0800" stop="20251004210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">雖然媽媽說我不可以嫁去日本</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　薏涵（簡嫚書 飾）是一個單純善良又十分平凡的台灣姑娘，在網絡上，她結識了名叫茂木（中野裕太 飾）的日本男孩。剛開始，薏涵希望和茂木的交流能夠幫助她訓練日文，然而，隨著時間的推移，幾乎每一天都會聊天的兩人之間似乎擦出了愛情的火花。
　　一晃眼，薏涵已經完成了大學的學業，畢業後，她決定前往日本，去見一見真正的茂木，而非只是那個隱藏在網絡數據背後的幻影。臨走前，媽媽千叮嚀萬囑咐，讓薏涵守住底線，不要嫁給日本人。可是，當薏涵見到茂木的第一眼時，她就已經能夠確定，茂木就是她命中註定的另一半。就這樣，薏涵和茂木的戀情在重重的阻礙之間拉開了序幕。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004210000 +0800" stop="20251004233500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">父女變錯身（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　元相泰（尹濟文 飾）是一個整天要求女兒“學習，學習，學習”的嚴厲父親，而在工作中卻是一個始終昇不了職的科長。元相泰的女兒元度妍（鄭素敏 飾）是一個“全世界都討厭我也沒關係，只要前輩喜歡我就行”的女高中生。在女兒夢想中的第一次約會即將變成現實，父親多年來的晋昇願望也要實現的那天，父女二人竟然奇幻般地交換了身體。
　　在接下來的七天裏，父親和女兒不得已要用對方的身體生活，在現實中遭遇各種不便。為了守住女兒的初戀和父親的工作，父女二人拼了全力想要各歸原位，卻不料事情的發展卻越變越糟。在這段魔幻般的日子裏，從生活到心靈，父女二人逐漸瞭解了對方不為人知的秘密。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251004233500 +0800" stop="20251005014500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">暴雨驕陽</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　綽號“恐龍”的黑幫人物榮曾因殺人入獄，出獄後性情大變，竟選擇在一所私立學校擔任校工，後更因機緣巧合成為代課老師。以學生傑仔為首的“五大天王”，視黑社會為英雄人物，經常捉弄老師，榮強忍怒火，委曲求全，反令傑仔等人意氣風發。榮全心全意教導學生，痛斥黑社會的真面目，更在一次街頭毆鬥中勇救傑仔，令學生們深受感動，與此同時，榮以前的黑社會身份被揭穿，他只有選擇黯然離開…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005014500 +0800" stop="20251005035000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">有鬼住在隔壁</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　沙展百龍與兩妹同住，隔壁住著色情狂曹查理，因無意帶回鬼家族魔相，引鬼入室，二妹三妹因不忿色情狂調戲，拉百龍前往理論，卻被女鬼小倩所吸引，為拯救百龍，眾人一致決定冒險入屋……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005035000 +0800" stop="20251005055500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">夏日的麼麼茶</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　麼麼茶 (任賢齊飾演) 是馬來西亞海邊渡假勝地的一名無所事事的土著。Summer (鄭秀文飾演) 是香港大都會云云一個力爭上游的事業型女性。兩個生活在不同國度，本應互不相干的男女，偶然因為女方一次事業上的挫折，造就了一次相遇，一段戀愛，一個愛情故事。
　　在馬來西亞東丹丹島一個美麗沙灘上，事業愛情皆失意的Summer遠赴丹丹島與財團見面打算出售她與表哥投資的旅館及沙灘，但料不到表哥也因錢債問題遠走高飛，最不堪的是，冤家路窄，麼麼茶前來聲明說他才是旅館擁有人。Summer不認輸的性格，決定住下來軟硬兼施迫使麼麼茶落搭賣出沙灘及旅館。
　　一天一名只有十五六歲叫游柚 (王凱蒂飾演) 的女孩子自稱擁有一張海底藏寶地圖，更希望為她心目中的偶像麼麼茶能與她一起出海尋寶...麼麼茶及Summer只得留她暫住旅館。
　　遠離是非的都市後，Summer在悠閒的海灘村落裡重拾原始的溫情，在Summer生日的一晚， 麼麼茶暗中安排了特別節目，令到Summer在這一個晚上為麼麼茶有所動容，麼麼茶在藍天碧海的丹丹島上無所事事，終日與三五知己享受陽光，而Summer為了說服麼麼茶跟她一起將半個沙灘一齊賣給財團，不惜百般獻媚討好麼麼茶，二人展開了連場似是而非的愛情攻防戰，不知不覺兩人關係產生了微妙的變化，兩個屬於不同世界的男女，最後能否打破無形界線走在一起?</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005055500 +0800" stop="20251005080000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">嫁個有錢人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「得記」瓦斯行老闆的女兒─阿Me（鄭秀文 飾），每天打理瓦斯行生意兼幫忙運送瓦斯，因為，有感生活枯燥乏味，又很想脫離艱辛的日子，因此，正當一顆流星劃過天空時，阿me立刻許下願望 ：「我想嫁個有錢人」．但見流星從遠處墜落，地上出現一本名叫《玻璃鞋》的工具書。阿me拾起書，書的內容是以大家耳熟能詳的「灰故娘」故事作為引子。阿me被書中精闢獨到的見解所打動，於是一齣浪漫喜劇由此開始。
　　阿Me依書中所說的深入淺出步驟做準備：學習聲音、眼神、表情、談吐、身體語言、禮儀，以便將來晉身上流社交圈。
　　一天，阿Me展開尋找有錢人的旅程，她搭乘頭等機位前往義大利米蘭。皇天不負苦心人，阿Me遇上了一個善良、有學識、風度翩翩而又經常往來外地旅行的有錢人阿誕(任賢齊 飾)。在詩情畫意，充滿浪漫氣氛的城市米蘭，兩人結伴到處遊覽和騎旋轉木馬，阿誕又對阿Me照顧周到，令阿Me度過一個浪漫而又難忘的假期，兩人亦因此墜入愛河。可是阿誕竟不辭而別，他實有不可告人之原因，究竟阿me的「灰故娘」故事能否延續？童話中的公主能否得到她的幸福玻璃鞋…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005080000 +0800" stop="20251005102500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">家有囍事</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　常家三兄弟與父母同住在祖產大屋中。老大常滿（黃百鳴 飾）有事業有成，太太程氏（吳君如 飾）因多年來穩定的婚姻生活而變得不修邊幅，常滿在外找了美麗情婦Sheila。因一次約會後酒醉，Sheila送常滿回家時被程氏發現，一怒之下出走。  老二常騷（張國榮 飾）是女性化的花美男，總是與男性化的表姑媽梁無雙（毛舜筠 飾）鬥氣，打牌、工作都能爭吵不休，鬧出不少笑話。老三常歡（周星馳 飾）為一電台DJ，他只著重視肉體，從來不明白什麼叫真愛。一天，電影狂聽友何里玉（張曼玉 飾）致電到他主持的節目，常歡好奇約她相見，沒想到，何里玉覺得常歡本人和自己心目中的模樣有很大差距，失望而回，但此舉卻激起常歡更想得到她的肉體的慾望。  故事一路發展下去，鬧出了不少笑話，一整家子的紛紛亂亂要如何大團圓局呢？</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005102500 +0800" stop="20251005122500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天生一對</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　故事是講許不了這個街頭流浪漢，生活有一頓沒一頓的，但是他一方面收留了流浪兒童小彬彬，一方面還賺錢幫助在路邊賣花的盲女顏鳳嬌，替她籌治眼睛的醫藥費。
　　結果他努力地把錢籌到，幫助她恢復雙眼，還開了家花店，自己卻甘願隱身不見；而小彬彬原來是有錢人的孩子，他們兩個相依為命的情感，也終將回歸正軌。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005122500 +0800" stop="20251005144500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">笑傲江湖2東方不敗</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　華山大弟子令狐沖與岳靈珊前往任盈盈所在野店與眾師兄弟相會，欲一同退出江湖。卻受任盈盈之託尋找其失蹤的父親，日月神教前教主任我行，終捲入血腥的江湖紛爭。 東方不敗取任我行而代之為教主，野心勃勃的他獲得武林秘笈《葵花寶典》後，不惜自宮苦練，望一統天下。其身心因為葵花寶典之故卻越發女性化。一日，令狐與東方相遇，將其誤認為女性，旋即互生情意。 東方礙於自己是男兒身，遂命愛妾詩詩在黑暗中與令狐纏綿，而伺機夜襲野店欲殺任氏父女，一眾華山弟子被殺。令狐決心上復仇，黑木崖與東方決一生死…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005144500 +0800" stop="20251005165500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">光頭神探賊狀元（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　大盜金剛劫去黑幫一批鑽石，交好友阿泉保管，阿泉把鑽石藏在隱秘地方後被仇家狂人擄去生死未卜。
　　黑幫派白手襪追查鑽石下落，警方則從美國請來光頭神探與香港女警司聯手偵查。女警司有勇無謀，神探卻智勇雙全，他先迫得金剛承認犯，後又誘得金剛說出鑽石下落。
　　兩人依阿泉遺下的指示往尋鑽石，卻誤墮狂人巢，幸被女警司救回，神探與金剛繼續追查，終於找到鑽石，白手套看準時機抓住兩人，兩人引爆小型炸彈，白手套槍傷神探，金剛拼命追趕。金剛為神探不治而傷心，卻原來神探並無大礙，金剛又一次上當。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005165500 +0800" stop="20251005185500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">八星報喜（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一次電話線故障，促成方氏三兄弟的三段姻緣。大哥方劍輝(黃百鳴飾)品性敦厚，與失婚婦人吳芬芳(馮寶寶飾)由冤家發展成戀人；天性風流的二哥方劍郎(周潤發飾)瞞著女友飄紅(鄭裕玲飾)，與熱情如火的美麗(鍾楚紅飾)迅即擦出火花；三弟方劍笙(張學友飾)性格害羞，與在公園邂逅的開朗少女瑩瑩(袁潔瑩飾)萌芽出一段細水長流的純潔愛情。 三段姻緣來得意外，結局卻各有不同…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005185500 +0800" stop="20251005210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">火鍋英雄</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　★《雙瞳》陳國富監製打造極具城市特色重慶電影！
　　★火鍋店金庫一洞之隔財迷心竅鋌而走險！
　　三個老同學劉波（陳坤 飾）、許東（秦昊 飾）和王平川（喻恩泰 飾）在重慶的一個廢棄防空洞裡合夥經營一家「洞子火鍋」。由於餐館生意冷清，三人打算將其重新裝修以高價轉賣。在一次拓展門面時，三人意外打通了一條通往銀行金庫的隧道。因擔心惹上麻煩，他們尋求在銀行工作的老同學於小慧（白百何 飾）的幫助，試圖在銀行發現前填好洞口。然而，因爛賭而揹負外債的劉波難以抵抗誘惑，在一念之差下決定鋌而走險，暗自從金庫中取出現金作為賭本，希望可以贏錢還清外債。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005210000 +0800" stop="20251005233000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">美國刺客</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　米奇（狄倫•奧布萊恩Dylan O'Brien 飾）本是一比特非常普通的美國青年，成長在一個幸福的家庭之中，有一個甜蜜交往的女友。 然而，一場意外奪走了米奇父母的生命，讓他淪為孤兒，米奇的女友也在恐怖攻击中喪生。幾乎是在霎時之間，米奇失去了他生命裏所有重要的人。
　　中情局副首長愛琳（桑娜•萊瑟Sanaa Lathan 飾）同情於米奇的慘痛遭遇，决定給他一次報仇的機會，於是將他招募進了一個行動小組。負責訓練米奇的小組組長是冷戰時期的戰鬥經營斯坦（邁克爾•基頓Michael Keaton 飾）。很快，斯坦發現了米奇身上异於常人的驚人天賦，而他們共同要面對的，是一個有可能將會導致第三次世界大戰的驚天陰謀。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251005233000 +0800" stop="20251006015000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">時空叛逃者（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　1983年1月1日。高中老師智煥（曹政奭 飾）向同校教書的女友允珍（林秀晶 飾）求婚，但沒過多久，他就被強盜刺傷，與死神搏鬥。
　　2015年1月1日。警探建宇（李真旭 飾）遭一名嫌犯槍擊成重傷。
　　時空相隔32年的兩個男人，於同一天在同一間醫院奮力求生。當他們從死亡邊緣撿回一命，兩人開始在夢境中，透過對方的眼睛看到彼此的生活。
　　這兩個男人逐漸瞭解到，對方是生活在不同時代的真實人物。活在2015年的建宇，在夢境中看到智煥的未婚妻允珍，而現實中他所愛的素恩（林秀晶 飾），竟長得和允珍一模一樣，建宇因感受到冥冥中與素恩的命運羈絆，決定查個水落石出，當他調閱到一樁1980年代懸案檔案，發現允珍竟是慘遭謀殺致死後，便開始抽絲剝繭調查這樁未偵破的案件。
　　另一廂活在1983年的智煥，透過建宇的眼睛得知他未婚妻允珍日後的命運。於是，這兩個男人都展開一場穿越時空的艱難任務，決定攜手力挽狂瀾，無論如何也要改變允珍的命運。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006015000 +0800" stop="20251006035000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">少年刀手</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　古惑仔淳(盧海鷹飾)受大星哥委任刀手,伏擊死對頭狂人東。淳召集兄弟川(陳宇琛飾)和清(梁烈唯飾)策劃是次行動。清親兄Mike(張豪龍飾)無法勸阻清洗底,唯有留在他身邊保護,加入「少年刀手」。眾人陰差陽錯立下大功，很快被委派第二次任務，四人踏上了萬劫不復的深淵...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006035000 +0800" stop="20251006055500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">每當變幻時</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　1997年的夏天，27歲的阿妙（楊千樺飾）跟負責累累、愛拈花惹的賣魚父親，來到富貴墟打工抵債。見盡人情冷暖的她，決心不嫁給魚市街的男人。
　　賣魚佬（陳奕迅飾）則是富貴墟的街市惡霸，面對機靈的阿妙，兩人展開連番的惡鬥。隨著超市的出現，魚市街生氣一落千丈，為了拯救富貴墟，魚佬只好與水火不容的阿妙合作。
　　漸漸地，魚佬與阿妙對彼此產生了特別的感覺，可是，一直嫌棄魚市街的阿妙始終跨不心結。不久，阿妙父親因心臟病離世，為避免與魚佬朝夕相對，阿妙便趁著政府宣佈清拆富貴墟之際，悄悄的離開了魚市街。
　　阿妙參加了政府再培訓計劃的化妝課程，希望藉化妝為自己換一個新的臉孔，從此告別過去。阿妙在化妝界開始了新生活，世界忽然間變大了，有著一種未知去向、又恍似重生的天空海闊...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006055500 +0800" stop="20251006075500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大事件（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「大事件」描述任賢齊領導的匪類團隊計劃搶劫銀行，在片子開頭一場長達七分鐘長鏡頭的街頭火拼後，重創香港警察威望，警局高層讓有媒體概念的危機處理總指揮官陳慧琳飾，將微型攝影機裝在攻堅飛虎隊員頭上，把圍剿悍匪的過程拍下，當作現場實況轉播畫面，即時傳送給媒體及民眾。
　　但再巧妙的設計，都在意料之外的重案組加入後走樣，警方可以利用媒體，匪徒何嘗不行？他們隨即綁架了大廈某戶家庭當人質，從電視看到警方處心積慮製作的實況轉播後，從家用電腦把他們用手機拍到的警方失敗畫面，傳給媒體作平衡報導，一併將匪徒親自下廚做菜給人質享用的大餐影片，發上網路讓大眾欣賞，並駭客進入警方指揮總部，要求和高層用webcam對話。
　　懂得利用媒體的人就是英雄！媒體開始詰問警方說謊，局勢瞬間逆轉，一場警方與悍匪槍戰的重案現場，以及超越槍火的鬥智大賽，透過新聞媒體SNG實況轉播，展開前所未有的真實震撼。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006075500 +0800" stop="20251006101000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">最佳損友</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　徐定貴是徐定富之同父異母弟弟，自幼在美長大，當臨時演員過活，及後其父去世，叔公親自赴美接他返港承繼遺產。
　　定富不欲與其弟均分家產，命公司三損友教壞定貴，希望使叔公對定貴失望，以便獨吞家族產業。三人不但失敗反而與定貴成好友，並且一起泡妞、幫助徐定貴談生意，甚至後來還一起大整&quot;教訓&quot;徐定富。
　　在一連串的角力之後，定富欣賞定貴的才華，也明白弟亦非省油之燈，於是最後達成協議，兩兄弟一起打理徐氏產業。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006101000 +0800" stop="20251006121500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">泡菜拳霸</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一個在曼谷開韓式料理餐館的平凡韓國家族，卻各個都是身懷絕技的跆拳高手！原來，成日不苟言笑的父親「文爸」是個跆拳道頂級黑帶高手，平日埋首廚房的媽媽「尹娘」曾是世界跆拳大賽金牌選手，在兩人調下，擁有融合跆拳與街舞絕技的大兒子「太陽」，卻天天忙著試鏡想加入少男偶像團體；熱中足球的女兒「泰美」，足下功夫好到能運用她的跆拳足球當退敵武器，就連最小兒子「颱風」，也有一招無堅不摧的「鐵頭功」必殺技！
　　某日，在「太陽」鍥而不捨地又要前往試鏡途中，巧遇到一群泰國黑幫正在盗取皇家博物館的國寶「波刃寶劍」，幸賴「太陽」不凡的機智與身手，讓歹徒丟下寶物落荒而逃，未料竟因此讓這群黑幫對「太陽」恨之入骨，就在他們想潛入他家報復之際，歹徒又意外發現這家人果真都是武藝高超的奇人，便綁走了小兒子「颱風」，要脅「文爸」帶領一家人幫歹徒盗回國寶「波刃寶劍」…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006121500 +0800" stop="20251006143000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">新最佳拍檔兵馬俑風雲（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　最佳拍檔為得到獎金而去泰國搶劫新娘，事後金剛發現事實真相而內心有愧，最佳拍檔在獎金上產生矛盾而分道揚鑣。幾年後，秦皇兵馬俑送港展出，被白手襪[1]盜取，但「秦皇寶劍」卻被偽裝成「最佳拍檔」的「新最佳拍檔」搶走，並誣蔑最佳拍檔所為。大陸公安派出3名高手（人稱中國藍波Chinese Rambo）到港追查此事，最佳拍檔與新最佳拍檔被白手襪與大陸公安窮追之下，終至北京入獄。事後供出是泰國人報復最佳拍檔而聘新最佳拍檔進行陷害，北京方面則希望兩代最佳拍檔能尋回兵馬俑，並借出秦皇寶劍……。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006143000 +0800" stop="20251006163500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英雄本色</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　子豪（狄龍 飾）與Mark（周潤發 飾）情如手足。在一次偽鈔交易中，子豪在台灣被手下譚成（李子雄 飾）出賣，不僅累得父親被殺，甚至被捕入獄；Mark為豪報仇時中槍變成跛子，從此在幫會地位一落千丈。Mark一心等豪出獄再闖天下，但坐了一趟牢獄的豪卻決意退隱，然而他說服得了Mark，卻不為當差的弟子杰（張國榮 飾）諒解，更影響了他的升遷。
　　幫會新貴阿成作賊心虛，決定要將豪趕盡殺絕。子豪忍無可忍，聯合Mark偷走阿成的偽鈔銅版交給子杰，並向阿成宣戰。槍戰之中Mark身亡，而子豪因不想連累子杰，所以擊斃阿成之後轉向子杰自首認罪，重拾兄弟之情。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006163500 +0800" stop="20251006184500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天地雙尊</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　縱橫江湖之講數專家華英雄踫上霉運，得居士指點，講中環保險經紀豪傑引薦轉業改運。傑以為自己患絕症，慨允成全；自己則暫代英雄之職。兩個背景不同之人，易地而處鬧出不少笑話和感情波濤︰豪傑與大佬之女共墮愛河；傑以己命不久矣，不辭而別，被大佬派人追捕；而英雄則因上司梅姑娘甘遭降職，破例發放保金予其兄弟，而與梅互生情愫。英雄為救傑，向大佬保證取得傑之醫生報告，詎料與傑回公司取報告時，巧遇械劫案，傑被挾持，英雄如何救人出險呢？</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006184500 +0800" stop="20251006210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">無間道（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　佛經裏面描述，無間是地獄裏面最萬惡的地方，這裡弱肉強食，是非不分，罪孽深重的人就會被打落無間地獄，不間斷的受苦，永不輪迴。本片講兩個身份混亂的人，他們各自身為警方及黑社會的臥底，決心離開這個不分是非的處境，跳脫無間地獄….。
　　1991年，劉建明18歲(少年劉建明-陳冠希飾)，眷村長大，三合會會員，聽從韓琛(曾志偉飾)老大的指示，加入香港警察，作為黑社會的臥底，阿明不負所望，花了七年時間就晉升至警長。其實劉建明的晉升全靠韓琛所提供大量敵對幫派犯罪的情報所換來的。韓琛也藉此擴張勢力範圍，更成為油尖旺區毒品供應的大源頭。
　　1992年，陳永仁（少年陳永仁-余文樂飾）被警察訓練學校強逼退學，表面理由：身體狀況不適宜執行警務工作。機密理由：執行滲透進三合會坐臥底工作。兩年後，陳永仁因傷人被判刑兩個月，之後卻再犯被判監三個月，陳永仁成為韓琛手下最紅的小弟。
　　2002年，3月份一個晚上，尖沙嘴警區，重案B隊臥底提供的情報，將有一批毒品在油麻地避風塘交易，為配合CIB的支援，重案B隊已經鎖定目標人物為韓琛，因為劉建明(劉德華飾)內神通外鬼，結果雙方配合的行動機密也被洩漏，警方行動失敗….。
　　十年的臥底生活已讓陳永仁(梁朝偉飾)情緒到達不穩定的狀態，他已善惡不辨，處境更是進退兩難，原以搜捕韓琛的行動結束後他就可以再度回到警界去工作，怎料現在的處境更險惡，擔心身份被揭發外，精神上他也快撐不下去。陳永仁現在唯一覺得能夠支持他持續五個月的臥底生涯的原動力，就是每星期鍵一次他的心理醫生Dr.Lee，
　　韓琛策畫新一波毒品運送，陳永仁發誓要找劉建明拿回屬於自己的身份。劉建明也擔心自己的黑幫身份曝光，無間地獄中的兩雄爭鬥..即將展開...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006210000 +0800" stop="20251006231000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">報告班長</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　台灣的經典軍教電影，也是台灣成年男性服兵役新兵訓練時期的共同回憶。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251006231000 +0800" stop="20251007010500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">凶貓（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　經過與張家茅山術四百年的斗法, 貓妖的九命已去了八命, 被封在地下等五十年后再出世。而貓妖剩下的最后一條命，將由張家單傳的張大少（劉家良飾）收拾。由于張年老體衰，時日已不多，要消滅修煉四百年的貓妖頗感吃力， 因此生起收徒的念頭。
　　剛好這時被封印百年的貓妖沖破封棺出世，寄生在人身上作惡，引起一連串謀殺案。而利用老板名車幽會的羅（鄭浩南飾），正好遇上被貓妖附身的范老板，險些送命，於是硬著頭皮拜張為師學習茅山術。
　　後貓妖因范老板的肉身被張的符箭射中而爆炸，因此又附上秘書Tina(徐淑媛飾)身上，並展開獵殺行動，幸被羅發覺，與張同往Tina的住所，決心一舉消滅它，卻被警方當兇手拘捕，張無奈之下，惟有引貓妖上自己身…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007010500 +0800" stop="20251007032000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">火燒紅蓮寺</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　江湖上傳聞少林寺欲反朝廷，皇帝信以為真，要把少林寺趕盡殺絕。俗家弟子方世玉與師叔逃亡至沙漠，遇上獨自回鄉的豆豆，師叔被朝廷高手所殺，玉與豆則被捕，給帶往紅蓮寺，由一武功高深莫測的神公監視。而玉的師兄洪熙官則甘願當他的走狗。玉欲伺機逃走，被官阻止，原來官只是假意奉迎神公。終於玉聯同官打敗了神公，把所有人救出，並炸毀了紅蓮寺。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007032000 +0800" stop="20251007051500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大賭秀</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　第一代白頭英賭技稱霸群雄，靠著精湛的賭技贏下整條延吉街、並購置兩棟別墅，最有名的一棟是以總統府為藍圖所建置，簡稱「總統府」。但到第二代放炮獅，賭技超濫、頻頻放炮，甚至輸了半條延吉街。為此第三代瘦猴坤一心想收回祖產，無奈技不如人，最後只得向高利貸虎頭松借款，因而欠下高達六千萬的賭債。後來虎頭松提出以一場賭局來償還賭債的要求，讓瘦猴坤以「總統府」為賭本，若他贏可將賭債一筆勾消、虎頭松佔有總統府一成股份，但若輸，則總統府將被沒收以抵債務。
　　第二代放炮獅當初為了怕第三代瘦猴坤將總統府輸掉，特地將總統府地產登記在第四代白皮名下。不料人算不如天算，最後還是讓第三代將祖產全部輸光，也因此白家家境每況愈下，而一向樂觀的瘦猴坤也因此鬱鬱以終，並留下遺言要第四代白皮勢必要將祖產贏回。
　　或許是遺傳，白氏家族代代賭性堅強，瘦猴坤獨子白皮自幼受家庭賭風薰染，也是打死不退，無奈賭技並無特出之處，幸而最後得到曾贏放炮坤財產的吳玄及其孫女小娟的訓練，賭技方始大進，並打敗先前贏了總統府的處頭松，光復總統府。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007051500 +0800" stop="20251007072000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">0099大發財</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　以1980年代的台灣充斥六合彩簽賭風氣為背景的一部警世電影</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007072000 +0800" stop="20251007092500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">同根生</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　張氏兄弟張家威與張家華從大陸偷渡到香港，家威被截回,家華成功抵港。
　　家華到港後，得到黑幫頭目唐輝賞識。家華和唐被另一黑幫頭目馬覺海陷害，使唐入獄，家華則被逼逃往台灣。
　　馬覺海後來成為黑幫頭目和毒販，他欲把他的販毒網擴展到台灣，便派人到台灣和已是一間運輸公司負責人的家華洽談合作，因被家華嚴拒，於是馬含恨在心，派一殺手往台綁架張的家人作人質逼他合作，該殺手竟是張家威。家威在劫人時失手把侄女扼死，不幸事發生後他非常痛悔。
　　家華知女兒之死是馬指使所為後，懷著悲憤心情回港找馬報仇。在打鬥中，家華的恩人唐輝被馬殺死，馬則被家威刺死，家威最終亦被警探擊斃。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007092500 +0800" stop="20251007113500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大話神探</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　名模戴李察原為名噪一時之大盜，後來和拍檔阿蕊協議金盆洗手，而阿蕊亦轉而從良，下嫁刑事偵緝警官吳超人。
　　李察有一侄子志偉，欲得盜竊的秘訣，但為所拒，無奈志偉卻不罷休. 另一方面，指揮官胡處長安排超人及當紅幹探衝鋒車，以一顆幾可亂真之寶石，由衝鋒車以歸僑身份，擺設酒會，實行佈下香餌釣金鰲. 當衝鋒車公開展示寶石之際，志偉果然心癢難忍，在混亂中，將寶石盜取. 結果引起一場喧然大波。
　　衝鋒車奪回寶石，施計以綁票局陷李察入局，並將李察拘捕. 後來志偉保釋李察並重回警署插贓嫁禍超人，竟然被警員知道，便將計就計，引其上鉤，結果李察叔侄中計，二人在突圍時，竟誤闖胡處長之升官派對，頓時場面一片混亂，爭持之下，寶石脫手而跌入人群中...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007113500 +0800" stop="20251007141000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">初戀日記（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　每一個相信愛情的小女孩，都是從遇上生命中第一個人渣而蛻變成為一個女人。查子頎(音：琪) (王敏奕 飾)，與所有情竇初開的女孩一樣，她憧憬著人生第一段浪漫愛情的到來。故事發生在一所香港中學，查子頎與閨蜜黃安宜 (杜小喬 飾) 一起心怡韓國留學生安俊源 (符龍飛 飾)，查子頎甚至為他學習韓文，誰料緣份讓查子頎與同班的張子豪 (馬志威 飾) 由一次打賭打開話匣子，兩人漸漸愛上彼此。第一次觸動、第一次牽手、第一次接吻、第一次相戀，查子頎與張子豪經歷了愛情每一樣的美好。但是美麗的愛情到了大學時期發生了變故，查子頎發現張子豪出軌，對象是平日滿腹心計、處處針對查子頎的富家女同學沈詩雅 (貝依霖 飾)。查子頎傷心欲絕，一哭二鬧三上吊仍換來張子豪的鐵石心腸，她只能無奈死心，發誓從此不相信緣分、不相信男人。
　　哪有那麼多緣份？愛情是人工合成的。光陰荏苒，昔日純情的查子頎轉眼蛻變成情場智商極高的女人，今天她搖身一變成為了城中知名的戀愛導師、作家，她更開班教授情場技巧、愛情態度。犀利的個性、鋒利的言辭令她深受都市女性歡迎。
　　直到一次工作，查子頎重遇舊同學安俊源，現時已是著名服裝設計師的這位韓籍型男，多年來還一直喜歡查子頎。安俊源的藝術家性格大情大性，對愛情率性真心，查子頎對他逐漸打開滿佈防備的內心。偏偏這時子頎的初戀男友，劈腿賤男張子豪竟然再次追求查子頎，他參加子頎的戀愛攻略班當學員，不斷找機會接近子頎，兩人鬧出連串笑話。二人由當初懵懵懂懂的談情說愛，變成今天鬥賤嘴鬥狠毒的歡喜冤家。
　　雖然多年來，子頎一直對張子豪念念不忘，但她亦沒法原諒子豪當年背著她偷食，而對安俊源的真心真意，子頎已打算跟俊源回韓國重新開始。離開的前夕，子頎驀然發現當年子豪出軌的真相 ─ 一個是感情真摯的新歡，一個是刻骨銘心的初戀舊愛，子頎決意在愛情路上再賭一次自己的幸福！</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007141000 +0800" stop="20251007162500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英雄本色2</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　吳宇森拍攝的《英雄本色》掀起風潮，小馬哥周潤發的魅力橫掃千軍，因此英雄本色的續集也應運而生。第一集小馬哥已死，所以第二集中周潤發以小馬哥巒生兄弟KEN的面貌出現。宋子龍（狄龍飾）釋獄後，被迫加入萬英培偽鈔集團。  其弟子傑（張國榮飾）以臥底身份偵查集團犯罪證據，發現萬利用龍四的船廠作掩飾，從事偽鈔印刷，並企圖殺龍四滅口。宋兄弟二人見義勇為，暗將龍四護送到紐約阿KEN（周潤發飾）手中，可惜萬手段毒辣，迫令阿KEN重出江湖，與宋兄弟合力對付賊。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007162500 +0800" stop="20251007182000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">大丈夫日記</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　周定發（周潤發）在中環一間金融機構工作時認識了兩個美女：空服員莎莉（葉蒨文）和時裝店老闆祖兒（王祖賢）。因為周定發同時喜歡兩人，於是就分別在法國和美國和兩人結婚，為了向兩人隱瞞對方的存在，就找了朋友志雄（李子雄）幫忙。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007182000 +0800" stop="20251007210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">無間道II（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　性格控制命運，命運決定人生。你的過去建構你的現在，你的現在導向你的未來。
　　《無間道》的故事由十年前陳永仁與劉建明在警校大門外擦身而過開始。現在讓前傳解構過去預視未來。
　　1991年，倪氏家族當時穩坐香港的黑幫龍頭位置，旗下有五大頭目控制了不同的地區。但龍頭倪坤突然被槍殺，掀起了驚心動魄的江湖鬥爭。當晚，四大頭目看準倪家必定大亂，均欲伺機背叛發難，只有新晉的韓琛（曾志偉 飾）一人仍忠於倪家，因他深信因果循環。重案組督察黃志誠（黃秋生 飾）及陸啟昌（胡軍 飾）亦緊密步署防範，三方一觸即發，一場大屠殺似乎在所難免。
　　倪家第二代倪永孝（吳鎮宇 飾）是個毫不起眼的會計師，但城府極深，誰也想不到竟憑他一己之力，不費一兵一卒便牽制住四大頭目，成為新任龍頭。黃志誠對他起了戒心，派警校畢業生陳永仁（余文樂 飾）滲入倪家進行長期的臥底計劃。陸啟昌得悉仁為倪永孝的同父異母兄弟，對好友的決定極力反對，但黃仍一意孤行。仁展開任務，遇上韓琛手下傻強（杜汶澤 飾），二人不打不相識。另一方面，韓琛為鞏固勢力，亦早已安排手下劉建明(陳冠希)考進警察部通風報訊。
　　三年後，陳永仁取得倪永孝的信任，在家族中任居要職。劉建明亦憑韓琛提供的情報在警隊扶搖直上，對韓琛女友Mary（劉嘉玲 飾）亦漸生情愫。倪永孝事業一帆風順，社會地位日漸提高。野心勃勃的他決定將五大頭目一舉殲滅，令自己安枕無憂。一夜之間，曾經背叛家族的四大頭目同時被殺，韓琛亦在泰國受襲下落不明。霎時全城一片腥風血雨，驚心動魄。
　　倪永孝查到其父當年被殺的證據，原來Mary為扶助韓琛上位，竟與警方的黃志誠串通策劃暗殺倪父。劉建明得悉Mary有殺身之禍，及時將她救走。明趁機表白愛意，但不為Mary所接受，其後更親眼目睹Mary被殺。另一方面，黃志誠亦成為倪永孝暗殺目標，但陸啟昌卻陰差陽錯成為替死鬼。黃痛失好友，更被警隊內部調查倪坤被殺一事，決意向倪永孝反擊。
　　1997年，韓琛重出江湖。原來當年他在槍口下逃過大難，一直與傻強等人潛伏於泰國清邁。黃志誠找到琛，二人尋求合作。韓琛答應作為污點證人回港指證倪當年所犯罪行，令倪社會地位一夜崩潰，各方再度激烈交鋒。陳永仁及劉建明亦因而被逼重拾臥底身份。
　　韓琛經泰國一役已性情大變，比倪永孝更不受控。黃志誠知大錯已成，唯望未來可拘捕韓琛，親手解除自己種下的禍根。陳永仁繼續不見天日的臥底工作，更因而與多年女友May （傅嘉莉 飾）鬧翻，黯然分手；而劉建明則重新受控於韓琛，卻遇上失戀鬧事的少女Mary（趙頌茹 飾），這個名字令他陷進回憶。
　　此時正值香港回歸，新時代經已來臨，然而四人也在無間道中越行越遠…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007210000 +0800" stop="20251007233000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">雲水謠</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　那是最好的時代，也是最壞的時代。一個純真的台灣人，懷抱著對理想、對情人的真誠熾愛，歷經40年代台灣的白色恐怖、50年代大陸的抗美援朝行列，到60年代舖天蓋地的援藏行動。從海島一隅到世界的屋脊，青春歲月的不平凡寄遇，譜出一曲跨越半個多世紀的曠世愛情。
　　由兩岸三地電影菁英陣容，首度最大規模聯手打造的電影《雲水謠》，透過上世紀40年代兩個臺灣年輕人的青春邂逅，揭露一段曾經觸及治政敏感神經，被禁錮於時空膠囊達60年，感動你我的真實故事。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251007233000 +0800" stop="20251008012500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">計程車屠夫</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　保險業經紀阿建（黃秋生），本來是個用功老實的市民，事業剛剛起步，家庭幸福美滿。可是，一晚妻子（朱茵）腹痛即將生產，偏偏遇上暴風雨，想不到路過的計程車司機都拒載，將妻子放倒走廊下，阿建獨自去攔車，好不容易上車，司機見阿建妻子臨盆，趕他們下車，下車時發生意外，致使阿建妻子難產而死。
　　經過一番痛苦的心靈折磨，阿建決定報復，先後殺死了數名計程車司機。案件引起社會很大震動，而親手辦案的警員于為聰是阿建的好友，他是個嫉惡如仇的人，誓要捉到兇手…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008012500 +0800" stop="20251008032500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">小生怕怕</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　電台節目「夜半其談」聲勢逐漸走下坡，主持拍檔羽模倫（譚詠麟飾）與拍檔譚冠（曾志偉飾）努力尋找靈感，但兩人江郎才盡沒有新點子。年輕貌美的溫愛蓮（鄭文雅飾），先後剋死三個丈夫，三個丈夫的亡魂見她日漸憔悴於心不忍，決定為她尋找良伴，於是找上了節目主持人阿倫。
　　安場阿倫與愛蓮邂逅，兩人一見鍾情。只是三個亡魂現愛蓮天生剋夫命，為了避免阿倫成為第四個被剋死的丈夫，只好盡力阻撓兩人相好，搞得兩人反目成仇不歡而散。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008032500 +0800" stop="20251008052500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">讓我活下去</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　香港遊客阿詩帶水貨金錶到北海道變賣獲利， 但因嗜賭欠下日本貴利，被迫陪酒還債，在夜總會內遇台灣嫁到日本的阿玲，原來她丈夫田中是娼館主持。阿詩與阿玲相依為命，結成莫逆患難之交，夢想早脫離火海，但田中根本沒有打算放走兩棵搖錢樹，將二人賣至溫泉旅遊勝地，及後又送至近蘇聯境的漁港。在冰天雪地中，二人打敗惡劣天氣，決意逃亡…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008052500 +0800" stop="20251008073500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天下浪子</title>
    
    
    <desc lang="zh"/>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008073500 +0800" stop="20251008093000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">龍鳳呈祥</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　古樹林（林子祥飾）是一位頗有名氣的指揮家，前往香港演出的他決定藉此機會和闊別已久的老友們敘敘舊。讓古樹林沒有想到的是，半路殺出了菲歐娜（周慧敏飾）和金志傑（張學友飾）兩個搗蛋鬼，導致他原本的計劃被破壞殆盡。
　　一次偶然中，古樹林輾轉邂逅了金志傑的姐姐金中玉（張曼玉飾），隨著了解的加深，兩人漸漸的走到了一起墜入了愛河。某日，成天胡作非為的菲歐娜和金志傑終於捅了簍子，兩人導演的綁票戲碼竟然成真，菲歐娜的母親（沈殿霞飾）因此身陷於危險之中，如此緊急的情況之下，挽救一切的重擔，自然而然的落到了古樹林的肩上。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008093000 +0800" stop="20251008113500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">丐世英雄</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　冷面笑匠許冠文搞鬼之作，國家裁軍為求發達，被逼當黑巿勞工，最後更因饑寒交逼，當上乞丐…… 馬偉，中國人民解放軍某騎兵連連長，一生立功無數，但因國家裁軍，與部下一同被迫下崗，在鄉下當馬棚管理員，備受白眼。馬不堪受辱，毅然與表哥一起到廣州「做生意」，結果表哥因走私軍火被槍斃，馬因要負責子彈費弄得身無分文。馬與部下為求發達，決定一同到香港闖天下，但到港後卻被逼當黑市勞工，賣血賣精，最後更由饑寒交逼，當上乞丐…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008113500 +0800" stop="20251008134000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">嫁個有錢人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「得記」瓦斯行老闆的女兒─阿Me（鄭秀文 飾），每天打理瓦斯行生意兼幫忙運送瓦斯，因為，有感生活枯燥乏味，又很想脫離艱辛的日子，因此，正當一顆流星劃過天空時，阿me立刻許下願望 ：「我想嫁個有錢人」．但見流星從遠處墜落，地上出現一本名叫《玻璃鞋》的工具書。阿me拾起書，書的內容是以大家耳熟能詳的「灰故娘」故事作為引子。阿me被書中精闢獨到的見解所打動，於是一齣浪漫喜劇由此開始。
　　阿Me依書中所說的深入淺出步驟做準備：學習聲音、眼神、表情、談吐、身體語言、禮儀，以便將來晉身上流社交圈。
　　一天，阿Me展開尋找有錢人的旅程，她搭乘頭等機位前往義大利米蘭。皇天不負苦心人，阿Me遇上了一個善良、有學識、風度翩翩而又經常往來外地旅行的有錢人阿誕(任賢齊 飾)。在詩情畫意，充滿浪漫氣氛的城市米蘭，兩人結伴到處遊覽和騎旋轉木馬，阿誕又對阿Me照顧周到，令阿Me度過一個浪漫而又難忘的假期，兩人亦因此墜入愛河。可是阿誕竟不辭而別，他實有不可告人之原因，究竟阿me的「灰故娘」故事能否延續？童話中的公主能否得到她的幸福玻璃鞋…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008134000 +0800" stop="20251008162000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">英雄本色3</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　Mark哥(周潤發飾)和志民(梁家輝飾)是堂兄弟，兩人是越南華僑，現正在香港發展。豈料越戰打響，兩人都十分擔心仍然居住在越南西貢的志民的父親松叔（石堅飾）的安危，為了湊足錢將志民父親接到香港，兩人決定幫當地黑幫走私軍火到越南。豈料他們在越南遭到了喪邦（林嶺南飾）的伏擊，關鍵時刻幸虧香港黑幫老大的女友周英傑(梅豔芳飾)及時相救，兩人才倖免於難。逃過一劫的三人在西貢渡過了一段快樂時光後，英傑辭別了兩人。隨後Mark哥和志民將松叔順利接回了香港。回港後，兩人過著安穩平靜的生活，只是一直都沒有打聽到恩人英傑的消息。突然有一天，英傑出現了，重逢令三人都十分開心。只是，一場禍事也在悄悄逼近…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008162000 +0800" stop="20251008182500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">光頭神探賊狀元（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　大盜金剛劫去黑幫一批鑽石，交好友阿泉保管，阿泉把鑽石藏在隱秘地方後被仇家狂人擄去生死未卜。
　　黑幫派白手襪追查鑽石下落，警方則從美國請來光頭神探與香港女警司聯手偵查。女警司有勇無謀，神探卻智勇雙全，他先迫得金剛承認犯，後又誘得金剛說出鑽石下落。
　　兩人依阿泉遺下的指示往尋鑽石，卻誤墮狂人巢，幸被女警司救回，神探與金剛繼續追查，終於找到鑽石，白手套看準時機抓住兩人，兩人引爆小型炸彈，白手套槍傷神探，金剛拼命追趕。金剛為神探不治而傷心，卻原來神探並無大礙，金剛又一次上當。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008182500 +0800" stop="20251008210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">無間道III：終極無間（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　2004年，這是最壞的年代。
　　陳永仁被殺後兩年，劉建明被警隊內部調查，架空職權，被派無關重要的庶務工作！與妻子MARY的婚姻破裂，連與一歲女兒見面的機會也沒有。身心俱疲的劉建明，每日的生活雖像走向地獄一樣，但他相信堅持就會扭轉局面！這時，警隊內，一顆明日之星正在崛起，年輕警司梁錦榮憑著一頁頁豐功偉績，以不到四十之齡，正邁向警隊最高層；劉建明看在眼裏，仿似看見以前的自己！
　　一次機緣，劉建明與梁錦榮結為好友，卻發現梁錦榮神秘的一面，種種證據顯示，推測梁錦榮可能和自己一樣，都是黑幫派入警隊的臥底！ 決定重新做人的劉建明決暗中追查梁錦榮身世之謎，千辛萬苦找到一個又一個證據，可是每次最接近真相的時候，總是功虧一簣！更引來警隊高層對劉建明極度不滿。一次又一次打擊，漸漸，劉建明覺得梁錦榮根本毫無可疑，漸漸開始懷疑自己…….
　　2001年，這是最好的年代。
　　陳永仁跟隨韓琛已有兩年時間，可是韓琛根本從來不會輕易相信任何人，只派一些雞毛算蒜皮的工作給仁！為了得到信任，陳永仁不惜以身試法，一次又一次犯上違背自己的罪行。上司黃志誠發覺他已漸失控，千方百計要拉陳永仁出局，兩人之間勢成水火！陳永仁也漸漸迷失了自己，直至遇上DR.LEE。
　　因為一次嚴重的暴力罪行，陳永仁被判進行心理輔導，本來陳永仁就無視法庭的判決，只是付責這個案的DR.LEE苦苦相纏，陳永仁終被說服，接受治療。在催眠治療期間，陳永仁夢中洩露了真正身份，DR.LEE半信半疑間，對陳永仁發生了興趣！一個清醒的女人，和一個沉睡的男人之間，微妙感情油然而生！
　　韓琛又派下一個任務，陳永仁知這是最後一個機會，為了得到韓琛最終的信任，陳永仁決定背叛黃SIR，大開殺戒...
　　劉建明走向地獄，陳永仁走向天堂！兩個警察都想重新做人，最後結局，將會為無間年代劃上句號！</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008210000 +0800" stop="20251008233000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">美國刺客</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　米奇（狄倫•奧布萊恩Dylan O'Brien 飾）本是一比特非常普通的美國青年，成長在一個幸福的家庭之中，有一個甜蜜交往的女友。 然而，一場意外奪走了米奇父母的生命，讓他淪為孤兒，米奇的女友也在恐怖攻击中喪生。幾乎是在霎時之間，米奇失去了他生命裏所有重要的人。
　　中情局副首長愛琳（桑娜•萊瑟Sanaa Lathan 飾）同情於米奇的慘痛遭遇，决定給他一次報仇的機會，於是將他招募進了一個行動小組。負責訓練米奇的小組組長是冷戰時期的戰鬥經營斯坦（邁克爾•基頓Michael Keaton 飾）。很快，斯坦發現了米奇身上异於常人的驚人天賦，而他們共同要面對的，是一個有可能將會導致第三次世界大戰的驚天陰謀。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>輔12</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251008233000 +0800" stop="20251009020000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">新古惑仔之少年激鬥篇</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　少年浩南與鄰居包皮、巢皮兩兄弟，是死黨也是同學，閒時在球場玩，卻被靚坤欺負，幸得大佬B出手相助，大佬B對他們說，若要做好仔，便回去讀書，若要在球場玩，便要找他。
　　浩南學業成績一般，沉迷夾band，在校內歌唱比賽，打算自彈自唱將一首歌送予他暗戀的同校女生YUMMY，但在比賽中途，校長中斷比賽，並將出言頂撞的浩南趕出校。
　　浩南甫出校門，又給YUMMY的追求者豬兜襲擊，而他的大佬正是靚坤，常糾黨搗亂，橫行霸道，結果校長報警，他眼中一眾壞分子被抓返警局。
　　浩南另一好友山雞亦一早跟隨大佬B，大佬B保釋浩南，浩南雖未成為古惑仔，但在其他人眼中早已認定他是其中一份子...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009020000 +0800" stop="20251009043500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">鎗王之王</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　剛剛奪下射擊比賽冠軍的基金經理關友博（古天樂飾），一日遇上街頭搶案，出於正當防衛，他連續開槍擊斃4名歹徒，百發百中的技術及挺身而出的行為，使他成了市民眼中的英雄。負責偵辦搶案的警員莊子維（吳彥祖飾），是射擊比賽的亞軍，也因參賽而與關友博結識。為追查整宗案件，莊子維憑著高超射擊技巧，根據線索展開層層推理調查...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009043500 +0800" stop="20251009063000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">心跳一百</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　台灣《心跳一百》、香港《夜驚魂》
　　香港最近出現了一個變態殺手，他專門針對年輕的單身女性，在午夜用她們腳穿的白色漁網襪將其殘忍殺害。警方追查多日而一無所獲，一時搞得人心惶惶。猛龍探長的女友西西（張艾嘉飾）是電台的女主播，為了盡快破案緝拿真兇，猛龍探長（鄭則士飾）決定利用女友將兇徒引出來。當他們布下了天羅地網等待兇徒出現時，等來的卻是一名對西西一片痴心的男聽眾。眾人都垂頭喪氣放棄行動時，真正的兇手正藏在暗處，緊緊的盯著西西…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009063000 +0800" stop="20251009083500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">星願</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　男主角洋蔥頭（任賢齊飾）自小失明兼啞。他在一間醫院工作期間，認識在同一間醫院工作的護士秋男（張栢芝飾）。洋蔥頭相約秋男找一天約會，並獲得她的應約，正當他十分開心之際，卻遇上交通意外身亡。洋蔥頭之死令秋男意識到，她真的很愛洋蔥頭。
　　正因為洋蔥頭是第600億個死後上天堂的人，故他許了一個願，希望能夠重返地球5天，也是他容許重返地球的最長時間。他也被規定不可以把其身世告給任何人。
　　聰返回地球後，嘗試與寂寞的秋男對話。他嘗試在不違反規則的條件下，向秋男告知其真正身份，並查證出一名醫生正向她示愛。他用了數天時間和她在一起，更嘗試向她表白，但最後放棄了。
　　這個星期的最後一天，她終於知道了他就是聰。但那時候，距離聰返回流星的時間卻只有數分鐘…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009083500 +0800" stop="20251009104500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">香蕉探長（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　倫敦唐人街某賭場老闆遇害，葉探長（林子祥飾）查出其姪子「超短波」（泰迪羅賓飾）在港犯案入獄，便以出獄為條件，要他共赴英國協助調查，兩人結識不慎拿到兇手行李箱的盲女（鍾楚紅飾），展開一場驚險追逐...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009104500 +0800" stop="20251009125000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">幻影特工</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　一位名為狂龍又名Alien（尹子維飾）的人闖進名叫松鼠（陳小春飾）的華裔CIA研究員婚禮上槍殺了新娘，並且綁架松鼠的同事Blue（陳慧琳飾）。原來他們的目的只想要利用衛星轉播於世界盃足球賽發射滲有暴力傾向的潛意識訊息至東南亞各國，希望藉此引起群眾暴動，進而引發金融風暴從中獲取利益。Blue的男友Tango（鄭伊健飾）也是CIA研究員，當Tango發現有關當局欲犧牲Blue時，與松鼠參與「VR戰士」計畫，成為實驗對象，這個實驗能使他們在七天內，成為頂尖武術高手，也順利解救了Blue，但是松鼠因為實驗引發的暴力傾向誤殺了Blue，Tango後來也因故被上司洗腦，最終兩位武術高手展開決戰。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009125000 +0800" stop="20251009143500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">我們倆</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　冬天，在某個四合院孤孤單單生活的老太（金雅琴）迎來一個來北京求學的外地女孩（宮哲）。女孩想租老太離學校很近的房子，但嫌老太要價太高，老太一臉愛住不住的表情堅決不降價，女孩無奈租了下來，兩人開始磕磕絆絆爭吵不休的主客生活。無論是安裝電話、繳納電話費，還是點電爐、借用電冰箱，女孩都覺得老太在處處算計她，心裡十分委屈，老太看她，也是一百個不順眼。
　　但日久生情，兩人漸漸成了彼此的依靠。日子溜過春天、夏天，老太眼見女孩生活尤其戀愛中 ​​的喜怒哀樂，她晚年的孤獨因為有女孩的陪伴沖淡了不少。秋天來臨，女孩找到更好的住處，要離開老太，老太的精神一下子垮了下來。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009143500 +0800" stop="20251009164500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天地雙尊</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　縱橫江湖之講數專家華英雄踫上霉運，得居士指點，講中環保險經紀豪傑引薦轉業改運。傑以為自己患絕症，慨允成全；自己則暫代英雄之職。兩個背景不同之人，易地而處鬧出不少笑話和感情波濤︰豪傑與大佬之女共墮愛河；傑以己命不久矣，不辭而別，被大佬派人追捕；而英雄則因上司梅姑娘甘遭降職，破例發放保金予其兄弟，而與梅互生情愫。英雄為救傑，向大佬保證取得傑之醫生報告，詎料與傑回公司取報告時，巧遇械劫案，傑被挾持，英雄如何救人出險呢？</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009164500 +0800" stop="20251009184500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">天生一對</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　故事是講許不了這個街頭流浪漢，生活有一頓沒一頓的，但是他一方面收留了流浪兒童小彬彬，一方面還賺錢幫助在路邊賣花的盲女顏鳳嬌，替她籌治眼睛的醫藥費。
　　結果他努力地把錢籌到，幫助她恢復雙眼，還開了家花店，自己卻甘願隱身不見；而小彬彬原來是有錢人的孩子，他們兩個相依為命的情感，也終將回歸正軌。</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009184500 +0800" stop="20251009210000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">龍鳳鬥（雙語）</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　盜生（劉德華飾）與盜太（鄭秀文飾）離婚後，盜太受到了富家子Steve（吳嘉龍飾）的強烈追求，以珠寶作為求婚禮物送給熱愛珠寶的盜太，可是steve的母親Mrs. Allen（胡燕妮飾）訂下苛刻要求才准盜太過門。
　　眼看珠寶就要到手了，可是卻遭到了前夫盜生的阻撓——以同樣的手法偷去了珍貴的珠寶。令盜太頓足。Mrs. Allen認定昂貴寶物是盜太偷走了，故此僱用私家偵探調查盜太，才發現了盜太的身份。盜生盜太再次相處的過程中，常常一起回味了過往的日子，鬥氣之餘發現仍愛著彼此。其實一切的遊戲，都是盜生精心佈局的…</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>普</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009210000 +0800" stop="20251009232500 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">三少爺的劍</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　「劍氣縱橫三萬里，一劍光寒十九洲」，神劍山莊三少爺謝曉峰（林更新飾）驚才絕艷，十年來歷經上千大戰未嚐一敗，被天下人尊為“劍神”。傳奇劍客燕十三（何潤東 飾）一直以謝曉峰為目標，苦修劍道，終於在生死邊緣悟出驚天地泣鬼神的“絕命十三劍”。一時之間，江湖沸騰，然而，就在燕十三趕到神劍山莊下戰書的時候，迎接他的，卻是三少爺謝曉峰的靈柩。燕十三因痛失對手大感失望，此時神秘女子慕容秋荻（江一燕飾）出現並告知燕十三，謝曉峰並沒有死，要想找到他決戰，燕十三就必須要替她殺一個人……</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  
  
  <programme start="20251009232500 +0800" stop="20251010011000 +0800" channel="LS TIME 龙祥时代">
    
    
    <title lang="zh">再生人</title>
    
    
    <desc lang="zh">　　林惠民（林子祥飾）接受香港方面的邀請，由美國來港籌備一個時裝秀，他設計以手托木偶配合音響效果展出，並邀請徐竺筠（張天愛飾）擔任主要模特兒。在一段奇遇下，林惠民發現了一批古老的木偶，並且意外被木偶擊倒，昏迷時腦海裡閃過許多奇異畫面，竟然是26年前的一件凶案...。事後，林惠民仍堅持用木偶做表演道具，引來贊助商施繼豪（謝賢飾）的不滿...。林惠民再次意外昏迷，真相呼之欲出...</desc>
    
    
    <category lang="zh">电影</category>
    
    
    <rating>
      
      
      <system>TW</system>
      
      
      <value>護</value>
      
    
    </rating>
    
  
  </programme>
  

</tv>
